{"status": "ok", "totalResults": 1125, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "WebProNews"}, "author": "Rich Ord", "title": "Tesla\u2019s Optimus: A Leap into the Future of Robotics and the Challenges It Faces", "description": "WebProNews\nTesla\u2019s Optimus: A Leap into the Future of Robotics and the Challenges It Faces\nTesla\u2019s foray into humanoid robotics with Optimus represents a bold diversification of its product lineup. While the challenges ahead are daunting, including manufactur\u2026", "url": "https://www.webpronews.com/teslas-optimus-a-leap-into-the-future-of-robotics-and-the-challenges-it-faces/", "urlToImage": "https://www.webpronews.com/wp-content/uploads/2024/04/Screenshot-2024-04-14-at-8.04.40\u202fAM.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T12:06:31Z", "content": "As Tesla gears up for a potential landmark year in 2025 with the expected release of several new products, including the Optimus robot, the electric vehicle giant is stepping into uncharted territory\u2026 [+4255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Bob Jouy", "title": "En France, une voiture \u00e9lectrique \u00ab pollue \u00bb moins qu\u2019une thermique au bout de 10 000 km, et ce n\u2019est que le d\u00e9but", "description": "Les voitures \u00e9lectriques polluent moins que les voitures essence ou diesel sur l'ensemble de leur cycle de vie. Et la bonne nouvelle, c'est que les voitures \u00e9lectriques pollueront de moins en moins \u00e0 l'avenir. On vous explique pourquoi et comment les voitures\u2026", "url": "https://www.frandroid.com/survoltes/voitures-electriques/1976010_en-france-une-voiture-electrique-pollue-moins-quune-thermique-au-bout-de-10-000-km-et-ce-nest-que-le-debut", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2023/04/ford-mustang-fumee-pollution.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T12:01:43Z", "content": "Les voitures \u00e9lectriques de 2024\r\nAu moment d\u00e9crire ces lignes en 2024, il est d\u00e9suet de consid\u00e9rer que la production des voitures \u00e9lectriques est 100 % locale. En effet, malgr\u00e9 lessor des gigafactor\u2026 [+8880 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Farnet.io"}, "author": "\u0633\u0639\u06cc\u062f \u0632\u0639\u0641\u0631\u0627\u0646\u06cc", "title": "\u0622\u067e\u062f\u06cc\u062a \u0646\u0633\u0644 \u0628\u0639\u062f\u06cc \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0641\u0627\u0644\u200c\u0627\u0648\u062a 4 \u0628\u0647 \u0632\u0648\u062f\u06cc \u0639\u0631\u0636\u0647 \u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u0634\u062f", "description": "\u062d\u0627\u0644\u0627 \u06a9\u0647 \u062a\u0628 \u0648 \u062a\u0627\u0628\u0634 \u0628\u0627 \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0633\u0631\u06cc\u0627\u0644 \u0641\u0627\u0644\u200c\u0627\u0648\u062a \u0634\u0628\u06a9\u0647 \u0622\u0645\u0627\u0632\u0648\u0646 \u0628\u0627\u0644\u0627 \u06af\u0631\u0641\u062a\u0647\u060c \u00ab\u0628\u062a\u0633\u062f\u0627\u00bb \u0633\u0627\u0632\u0646\u062f\u0647 \u0628\u0627\u0632\u06cc \u0647\u0645 \u062a\u0627\u0631\u06cc\u062e \u0627\u0646\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0622\u067e\u062f\u06cc\u062a \u0646\u0633\u0644 \u0628\u0639\u062f\u06cc \u0641\u0627\u0644\u200c\u0627\u0648\u062a 4 \u0631\u0627 \u0627\u0639\u0644\u0627\u0645 \u06a9\u0631\u062f. \u0622\u0645\u0627\u0632\u0648\u0646 \u0647\u0645\u0686\u0646\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0632\u06cc\u200c\u0647\u0627\u06cc \u0641\u0627\u0644\u200c\u0627\u0648\u062a 3 \u0648 \u0641\u0627\u0644\u200c\u0627\u0648\u062a 76 \u0631\u0627 \u062f\u0631 \u0633\u0631\u0648\u06cc\u0633 \u0627\u0628\u0631\u06cc \u0628\u0627\u0632\u06cc \u062e\u0648\u062f \u00ab\u0644\u0648\u0646\u0627\u00bb \u0631\u0627\u06cc\u06af\u0627\u0646 \u0639\u0631\u0636\u0647 \u06a9\u0631\u062f\u0647 \u0627\u0633\u062a. \u0647\u0645\u0686\u0646\u06cc\u0646 \u0628\u0627\u0632\u06cc Fallo\u2026", "url": "https://farnet.io/1403/01/357138/fallout-4-next-gen-update-steam-deck-verified/", "urlToImage": "https://farnet.io/wp-content/uploads/2024/04/fallout-4-nex-gen-update.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T12:00:15Z", "content": "\u00ab\u00bb 4 . 3 76 \u00ab\u00bb . Fallout Shelter .\r\n \u00ab\u00bb (Bethesda) 4 . 2022 . 25 6 1403 . 5 .\r\n 4\r\n PS5 Series X S \u00ab\u00bb \u00ab\u00bb . . 4K 1440p . 60 . .\r\n4 . . . .\r\n 4 . \u00ab\u00bb . 4 . \u00ab \u00bb . .\r\n4 . Creation Club Enclave 2 3 . Tesla\u2026 [+77 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forbes"}, "author": "James Morris, Contributor, \n James Morris, Contributor\n https://www.forbes.com/sites/jamesmorris/", "title": "Grecale Folgore: An Electric SUV Worthy Of Maserati\u2019s Racing Heritage?", "description": "An electric SUV doesn't sound like it should be a Maserati, but the Grecale Folgore does a surprisingly good job of living up to the brand's image.", "url": "https://www.forbes.com/sites/jamesmorris/2024/04/14/grecale-folgore-an-electric-suv-worthy-of-maseratis-racing-heritage/", "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/661bc043045fb1b0ea43809e/0x0.jpg?format=jpg&height=900&width=1600&fit=bounds", "publishedAt": "2024-04-14T11:51:23Z", "content": "Maserati clearly sees electrification as a big part of its future. Not only did the company join the Formula E race series in 2023 for Season 9, but its also introducing EVs across its range. At the \u2026 [+7253 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Businessinsider.com.pl"}, "author": null, "title": "Supercar Blondie zaczyna\u0142a od kr\u00f3tkich film\u00f3w w social mediach. Teraz zatrudnia 65 os\u00f3b i otwiera dom aukcyjny", "description": "Australijka, kt\u00f3rej prawdziwe imi\u0119 to Alex Hirschi, ale zdecydowana wi\u0119kszo\u015b\u0107 ludzi zna j\u0105 jako Supercar Blondie, wchodzi w biznes aukcyjny. Swoj\u0105 nisz\u0119 znalaz\u0142a przypadkowo, publikuj\u0105c atrakcyjne wizualnie materia\u0142y wideo o luksusowych samochodach. \"Zaczyna\u0142\u2026", "url": "https://businessinsider.com.pl/technologie/nowe-technologie/supercar-blondie-otwiera-dom-aukcyjny-zapewni-superdrogie-samochody/d43w76d", "urlToImage": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/EIEk9kpTURBXy82YjM3MmRjYjU1MDMwYzUwMDUzNTQ5MWRkZjc2ZTAwNy5qcGeSlQMoAM0IPs0Eo5MFzQSwzQJ23gABoTAB", "publishedAt": "2024-04-14T11:45:02Z", "content": "Jak przyznaje Hirschi, \"wpada\" w wiat samochod\u00f3w, bo jej take jak wikszoci os\u00f3b po prostu podobaj si drogie, luksusowe pojazdy, wykonane z najwyszej jakoci materia\u00f3w i wyposaone w superwydajne silnik\u2026 [+4349 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Livemint"}, "author": "Mint SnapView", "title": "Tesla needs India more than India needs Tesla", "description": "The electric-vehicle maker faces slowing sales growth, while India\u2019s EV market, though tiny, is growing rapidly.", "url": "https://www.livemint.com/opinion/online-views/tesla-needs-india-more-than-india-needs-tesla-11713094013386.html", "urlToImage": "https://www.livemint.com/lm-img/img/2024/04/14/1600x900/FILES-US-AUTOMOBILE-TESLA-0_1713094184321_1713094223632.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T11:34:27Z", "content": "It's fairly certain that Elon Musk will meet one on one with Prime Minister Narendra Modi this month. Musk posted on X on Thursday that hes set to meet Modi, and Reuters reported, citing unnamed sour\u2026 [+3035 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "finance.yahoo.com", "title": "A Once-in-a-Generation Investment Opportunity: 1 Warren Buffett and Cathie Wood Artificial Intelligence (AI) Stock to Buy Hand Over Fist Before It Surges 16%,\u2026", "description": "The euphoria surrounding artificial intelligence (AI) is in full swing. Both the S&P 500 and Nasdaq Composite indexes are trading near record levels, and many on Wall Street are anticipating further gains. Among the hottest names in AI are the \"Magnificent Se\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/ff3d8e0129cd3938", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/ff3d8e0129cd3938/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T11:34:08Z", "content": "The euphoria surrounding artificial intelligence (AI) is in full swing. Both the S&amp;P 500 and Nasdaq Composite indexes are trading near record levels, and many on Wall Street are anticipating furt\u2026 [+298 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Investor's Business Daily"}, "author": "Investor's Business Daily", "title": "Dow Jones Futures Loom After Iran Drone, Missile Attack On Israel; Bitcoin Pares Losses", "description": "The CBOE Volatility Index spiked to a 2024 high Friday on Iran attack fears.", "url": "https://www.investors.com/market-trend/stock-market-today/dow-jones-futures-iran-attack-on-israel/", "urlToImage": "https://www.investors.com/wp-content/uploads/2020/03/stock-NYSE-stylized-adobe.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T11:31:41Z", "content": "Dow Jones futures will open Sunday evening, along with S&amp;P 500 futures and Nasdaq futures, after Israel thwarted Iran's Saturday drone and missile attack on Iran.\r\nXOver 200 Iranian drones and mi\u2026 [+8967 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "businessinsider.com", "title": "Tesla is headed to trial, where a jury will soon decide whether it's to blame for a 2-year-old crashing a model X into his pregnant mom", "description": "Mallory Harcourt and her family the day they purchased their Model X in 2018. Mallory Harcourt Tesla is on trial over a negligence lawsuit brought by a mom whose toddler hit her with her Model X. The California mom alleges in the lawsuit that the 2018 Model X\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/f0b5e8c5de8e1aa4", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/f0b5e8c5de8e1aa4/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T11:14:04Z", "content": "Mallory Harcourt and her family the day they purchased their Model X in 2018. Mallory HarcourtTesla is on trial over a negligence lawsuit brought by a mom whose toddler hit her with her Model X. The \u2026 [+302 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Tesla is headed to trial, where a jury will soon decide whether it's to blame for a 2-year-old crashing a model X into his pregnant mom", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_69a9deb5-8f9a-4dbe-9bbd-f10e5d170205", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-04-14T11:00:02Z", "content": "If you click 'Accept all', we and our partners, including 239 who are part of the IAB Transparency &amp; Consent Framework, will also store and/or access information on a device (in other words, use \u2026 [+678 chars]"}, {"source": {"id": "business-insider", "name": "Business Insider"}, "author": "nmusumeci@businessinsider.com (Natalie Musumeci,Grace Kay)", "title": "Tesla is headed to trial, where a jury will soon decide whether it's to blame for a 2-year-old crashing a model X into his pregnant mom", "description": "A mother sued Tesla after her toddler crashed a Model X into her, breaking her pelvis while she was pregnant. A jury will decide who is at fault.", "url": "https://www.businessinsider.com/tesla-lawsuit-california-toddler-model-x-crash-mom-trial-2024-4", "urlToImage": "https://i.insider.com/66183a7a16bde8d4ead8148e?width=1200&format=jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T11:00:02Z", "content": "Is Tesla to blame for a toddler crashing his family's Model X SUV into his pregnant mother, injuring her?\r\nThat's what a California jury will soon weigh in a civil trial that could raise questions ab\u2026 [+7507 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "George-Andrei Cristescu", "title": "C\u00e2t de bogat mai este Mark Zuckerberg. Iat\u0103 care sunt cei mai boga\u021bi 10 miliardari din California, potrivit Forbes", "description": "Trei californieni se afl\u0103 printre cei mai boga\u021bi 10 oameni din lume, potrivit Forbes.", "url": "https://adevarul.ro/stil-de-viata/magazin/cat-de-bogat-mai-este-mark-zuckerberg-iata-care-2354472.html", "urlToImage": "https://cdn.adh.reperio.news/image-b/ba7674ed-f8ad-4451-8fb2-ad7f5cfdd642/index.jpeg?p=f%3Djpeg%26w%3D1200%26h%3D630%26r%3Dcover", "publishedAt": "2024-04-14T10:58:03Z", "content": "Trei californieni se\r\nafl printre cei mai bogai 10 oameni din lume, potrivit Forbes.\r\nMark Zuckerberg,\r\nLarry Ellison i Larry Page, figuri emblematice din Silicon Valley, aveau o\r\navere net combinat \u2026 [+3771 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Securityaffairs.com"}, "author": "Pierluigi Paganini", "title": "Security Affairs newsletter Round 467 by Pierluigi Paganini \u2013 INTERNATIONAL EDITION", "description": "A new round of the weekly SecurityAffairs newsletter arrived! Every week the best security articles from Security Affairs are free for you in your email box. Enjoy a new round of the weekly SecurityAffairs newsletter, including the international press. Crooks\u2026", "url": "https://securityaffairs.com/161806/breaking-news/security-affairs-newsletter-round-467-by-pierluigi-paganini-international-edition.html", "urlToImage": "https://securityaffairs.com/wp-content/uploads/2015/03/newsletter.png", "publishedAt": "2024-04-14T10:55:53Z", "content": "Security Affairs newsletter Round 467 by Pierluigi Paganini INTERNATIONAL EDITION\r\n\u00a0|\u00a0Crooks manipulate GitHub's search results to distribute malware\r\n\u00a0|\u00a0BatBadBut flaw allowed an attacker to perform\u2026 [+60081 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Nakedcapitalism.com"}, "author": "Conor Gallagher", "title": "Links 4/14/2024", "description": "Our rip-roaring links, including Iran retaliates for Israel bombing its consulate in Syria, and Biden declares ironclad support despite fear Israel is dragging US into major war.", "url": "https://www.nakedcapitalism.com/2024/04/links-4-14-2024.html", "urlToImage": "https://www.nakedcapitalism.com/wp-content/uploads/2024/04/Screenshot-2024-04-13-at-5.32.40\u202fPM-821x1024.png", "publishedAt": "2024-04-14T10:55:35Z", "content": "Research team discovers more than 50 potentially new deep-sea species in one of the most unexplored areas of the planet Phys.org\r\nTiny black holes left over from the Big Bang may be prime dark matter\u2026 [+7495 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ilfattoquotidiano.it"}, "author": "F. Q.", "title": "Ha un infarto e crisi glicemica mentre \u00e8 al volante, la sua Tesla gli salva la vita: \u201cHa guidato da sola per 20 km fino al pronto soccorso\u201d", "description": "Il veicolo, equipaggiato con l'ultimo aggiornamento del sistema Full Self-Driving (FSD) V12 di Tesla, ha percorso circa 20 chilometri senza interventi umani fino al Charles George Medical Center di Asheville, negli Usa\nL'articolo Ha un infarto e crisi glicemi\u2026", "url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2024/04/14/ha-un-infarto-e-crisi-glicemica-mentre-e-al-volante-la-sua-tesla-gli-salva-la-vita-ha-guidato-da-sola-per-20-km-fino-al-pronto-soccorso/7513224/", "urlToImage": "https://st.ilfattoquotidiano.it/wp-content/uploads/2024/04/14/franklin-tesla-1200x630.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T10:46:18Z", "content": "La sua Tesla Model Y ha letteralmente salvato la vita a MaxPaul Franklin, un produttore televisivo della Carolina del Nord. L\u2019auto ha guidato autonomamente per 20 chilometri, fino al pronto soccorso \u2026 [+2598 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "asiafinancial.com", "title": "China Slams \u2018Biased\u2019 EU Over Electric Vehicle Imports Probe", "description": "China has hit out at the European Union\u2019s investigation into its electric vehicles as a violation of global trading rules, slating its lack of transparency and claiming the outcome is predetermined. The European Commission launched an investigation last Septe\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/a00902a23803621e", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/a00902a23803621e/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T10:38:07Z", "content": "China has hit out at the European Unions investigation into its electric vehicles as a violation of global trading rules, slating its lack of transparency and claiming the outcome is predetermined.Th\u2026 [+301 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Corriere.it"}, "author": "Paolo Ottolina", "title": "Uomo colpito da infarto e crisi glicemica salvato dalla sua Tesla: con la guida autonoma lo porta al pronto soccorso", "description": "Il caso di Maxpaul Franklin: \u00abSenza alcun intervento, l'auto ha percorso 20 km da casa mia al pronto soccorso, offrendosi di parcheggiare autonomamente all'arrivo e lasciandomi la possibilit\u00e0 di ricevere cure mediche immediate\u00bb. Elon Musk rilancia la storia s\u2026", "url": "https://www.corriere.it/tecnologia/24_aprile_14/una-tesla-con-la-guida-autonoma-ha-portato-in-ospedale-un-uomo-colpito-da-crisi-iperglicemica-e-infarto-ba339b52-f6eb-4777-8015-52dd6a94bxlk.shtml", "urlToImage": "https://dimages2.corriereobjects.it/files/og_thumbnail/uploads/2024/04/14/661b9ba4c9595.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T10:28:03Z", "content": "Il caso di Maxpaul Franklin: \u00abSenza alcun intervento, l'auto ha percorso 20 km da casa mia al pronto soccorso, offrendosi di parcheggiare autonomamente all'arrivo e lasciandomi la possibilit\u00e0 di rice\u2026 [+5498 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "finance.yahoo.com", "title": "I need to take RMDs from a 401(k) with $400,000. Should I invest in a Roth IRA or CalSavers?", "description": "I currently have a Roth IRA with about $70,000 and I inherited a 401(k) plan with $400,000. The inherited IRA falls under the 10-year rule, for which I am in the third year (years 1, 2 and 3 were forgiven for distributions because of the pandemic, and the Int\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/a95b7464e7d006d9", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/a95b7464e7d006d9/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T10:24:05Z", "content": "I currently have a Roth IRA with about $70,000 and I inherited a 401(k) plan with $400,000. The inherited IRA falls under the 10-year rule, for which I am in the third year (years 1, 2 and 3 were for\u2026 [+280 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "latimes.com", "title": "Broken and unreliable EV chargers become a business opportunity for L.A.'s ChargerHelp", "description": "Right place, right time, with an eye for opportunity, a commitment to economic growth for all, and a will to get things done. That\u2019s entrepreneur Kameale Terry, co-founder of ChargerHelp, a Los Angeles startup. She\u2019s tackling a modern problem \u2014 the sorry stat\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/966f457b42e90db7", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/966f457b42e90db7/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T10:16:04Z", "content": "Right place, right time, with an eye for opportunity, a commitment to economic growth for all, and a will to get things done. Thats entrepreneur Kameale Terry, co-founder of ChargerHelp, a Los Angele\u2026 [+303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Auto-moto.com"}, "author": "Hugo Dupont", "title": "Mondial de Paris 2024 : vers une \u00e9dition plus festive ?", "description": "Peut-on s'attendre \u00e0 une cuv\u00e9e 2024 plus rafra\u00eechissante que celle de 2022 ?", "url": "https://www.auto-moto.com/en-bref/mondial-de-paris-2024-vers-une-edition-plus-festive-32934", "urlToImage": "https://photos.auto-moto.com/32/2024/04/photo_article/32934/159715/1200-L-mondial-de-paris-2024-vers-une-dition-plus-festive.webp", "publishedAt": "2024-04-14T10:00:00Z", "content": "Avec son format r\u00e9duit de quelques jours, sa surface qui l'\u00e9tait tout autant, et un grand nombre de constructeurs absents (dont, pour la toute premi\u00e8re fois de l'histoire du salon, Citro\u00ebn), l'\u00e9ditio\u2026 [+3603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Tesla: Cybertruck mit halbleerem Akkupaket weckt Neugierde", "description": "In einem Teardown des Tesla Cybertrucks hat sich gezeigt, dass das riesige Akkupaket des E-Pickups nur zur H\u00e4lfte gef\u00fcllt ist. (Tesla, Elektroauto)", "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https%3A%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Ftesla-cybertruck-mit-halbleerem-akkupaket-weckt-neugierde-2404-184143.html&referer=https%3A%2F%2Ft.co%2Fbdf106f2a3", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-04-14T09:56:01Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking,\r\n indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie im Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informat\u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.abc.es"}, "author": "(abc)", "title": "Fiat 1100, el coche que se vendi\u00f3 durante cinco d\u00e9cadas en cuatro continentes", "description": "Presentado en el Sal\u00f3n de Ginebra en 1953, el Fiat 1100 pase\u00f3 su confort, sus prestaciones y su espacio interior por cuatro continentes durante medio siglo. Todo un \u00abworld car\u00bb adelantado a su tiempo. Sin embargo, este veh\u00edculo no fue dise\u00f1ado originalmente c\u2026", "url": "https://www.abc.es/motor/reportajes/fiat-1100-coche-vendio-cinco-decadas-cuatro-20240414114800-nt.html", "urlToImage": "https://s1.abcstatics.com/abc/www/multimedia/motor/2024/04/11/Fiat-1100-103-U46357080006Acr-1024x512@diario_abc.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T09:48:00Z", "content": "Presentado en el Sal\u00f3n de Ginebra en 1953, el Fiat 1100 pase\u00f3 su confort, sus prestaciones y su espacio interior por cuatro continentes durante medio siglo. Todo un \u00abworld car\u00bb adelantado a su tiempo\u2026 [+2711 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Golem.de"}, "author": null, "title": "Autonomes Fahren: Tesla halbiert Abopreis f\u00fcr Full-Self-Driving", "description": "Tesla hat die monatliche Abonnementgeb\u00fchr f\u00fcr seine Fahrerassistenzsoftware Full Self-Driving (FSD) deutlich gesenkt. (Tesla, Elektroauto)", "url": "https://www.golem.de/sonstiges/zustimmung/auswahl.html?from=https%3A%2F%2Fwww.golem.de%2Fnews%2Fautonomes-fahren-tesla-halbiert-abopreis-fuer-full-self-driving-2404-184141.html&referer=https%3A%2F%2Ft.co%2Fc6c54e921e", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-04-14T09:38:02Z", "content": "Besuchen Sie Golem.de wie gewohnt mit Werbung und Tracking,\r\n indem Sie der Nutzung aller Cookies zustimmen.\r\n Details zum Tracking finden Sie im Privacy Center.\r\nSkript wurde nicht geladen. Informat\u2026 [+607 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Globalsecurity.org"}, "author": "John Pike", "title": "A response to Yellen's accusations of overcapacity, flood of China cheap goods: Market economy rules should not be selectively applied", "description": "In an interview with US news outlet MSNBC on March 27, US Treasury Secretary Janet Yellen claimed that China's production overcapacity in the sectors of solar cells, electric vehicles (EV), and lithium batteries hurts US businesses and jobs due to artificiall\u2026", "url": "https://www.globalsecurity.org/wmd/library/news/china/2024/04/china-240413-globaltimes03.htm", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-04-14T09:36:31Z", "content": "Global Times\r\nBy Shi Dan and Li Xian Jun Published: Apr 13, 2024 06:43 PM \r\nIn an interview with US news outlet MSNBC on March 27, US Treasury Secretary Janet Yellen claimed that China's production o\u2026 [+7030 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Overclockers.ru"}, "author": "kosmos_news", "title": "\u0418\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u041f\u041e \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0437\u0430\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u0439 \u0432 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0435 Tesla \u043d\u0430 40 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442", "description": "\u0418\u0437-\u0437\u0430 \u043e\u0431\u043d\u043e\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u043c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043c\u0430\u0448\u0438\u043d\u044b Tesla \u0434\u0435\u0432\u0443\u0448\u043a\u0430 \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c \u0437\u0430\u043f\u0435\u0440\u0442\u043e\u0439 \u043d\u0430 40 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442 \u0432 \u0441\u0430\u043b\u043e\u043d\u0435 \u043f\u0440\u0438 \u0442\u0435\u043c\u043f\u0435\u0440\u0430\u0442\u0443\u0440\u0435 46 \u00b0C \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0438 \u0430\u0432\u0442\u043e.", "url": "https://overclockers.ru/blog/kosmos_news/show/151777/Iz-za-obnovleniya-PO-devushka-okazalas-zapertoj-v-elektromobile-Tesla-pri-temperature-40-C-v-salone", "urlToImage": "https://overclockers.ru/st/legacy/blog/430228/503866_O.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T09:11:43Z", "content": "Tesla 40 . , \u00ab, \u00bb. TikTok, .Tesla. : REUTERS Tesla . . .\r\n , , .\r\n , . , 24 ; . 40 , 46 \u00b0C.\r\n , Tesla . , . , ."}, {"source": {"id": null, "name": "Hibridosyelectricos.com"}, "author": "Diego Guti\u00e9rrez", "title": "La marca 'hermana' de Volvo tiene coches el\u00e9ctricos interesantes, pero sus ventas han ca\u00eddo un 40%", "description": "Mientras que Volvo no deja de cosechar \u00e9xitos gracias a sus h\u00edbridos enchufables y el\u00e9ctricos, su marca hermana no atraviesa un momento tan dulce. Polestar ha publicado los datos de entregas relativos al primestre del a\u00f1o y han vendido significativamente meno\u2026", "url": "https://www.hibridosyelectricos.com/coches/marca-hermana-volvo-tiene-coches-electricos-interesantes-pero-sus-ventas-han-caido-40_73645_102.html", "urlToImage": "https://www.hibridosyelectricos.com/uploads/s1/65/92/19/polestar-2-trasera_17_2000x1126.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T09:09:12Z", "content": "Mientras que Volvo no deja de cosechar \u00e9xitos gracias a sus h\u00edbridos enchufables y el\u00e9ctricos, su marca hermana no atraviesa un momento tan dulce. Polestar ha publicado los datos de entregas relativo\u2026 [+2635 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CNA"}, "author": null, "title": "China EV maker Nio urges openness in US speech amid tensions", "description": "SHANGHAI: Chinese electric vehicle (EV) maker Nio's founder called for openness in a rare speech in the United States, where politicians have been seeking to further restrict China's access to the world's second-largest auto market. William Li, speaking at an\u2026", "url": "https://www.channelnewsasia.com/business/china-ev-maker-nio-urges-openness-us-speech-amid-tensions-4264181", "urlToImage": "https://onecms-res.cloudinary.com/image/upload/s--kL0LtyG4--/fl_relative,g_south_east,l_one-cms:core:watermark:reuters,w_0.1/f_auto,q_auto/c_fill,g_auto,h_676,w_1200/v1/one-cms/core/2024-04-14t035849z_1_lynxnpek3d01v_rtroptp_3_nio-china-usa.jpg?itok=oGgZXM2_", "publishedAt": "2024-04-14T09:06:40Z", "content": "SHANGHAI: Chinese electric vehicle (EV) maker Nio's founder called for openness in a rare speech in the United States, where politicians have been seeking to further restrict China's access to the wo\u2026 [+1945 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Quartz India"}, "author": "Rocio Fabbro", "title": "All the world leaders Elon Musk loves and hates", "description": "Tesla and SpaceX CEO Elon Musk is pretty vocal about his likes and dislikes \u2014 especially when it comes to government leaders.Read more...", "url": "https://qz.com/elon-musk-world-leaders-milei-modi-trudeau-zelensky-1851403235", "urlToImage": "https://i.kinja-img.com/image/upload/c_fill,h_675,pg_1,q_80,w_1200/af9e7f012302e0cd3fd2ed46d5bbd600.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T09:00:00Z", "content": "After Irish Prime Minister Leo Varadkar vowed to modernize the countrys laws around hatred and incitement, Musk took to X to air his disagreement with the decision.\r\nIronically, the Irish PM hates th\u2026 [+987 chars]"}, {"source": {"id": "t3n", "name": "T3n"}, "author": "Kay Nordenbrock", "title": "Zuckerberg holt Musk ein \u2013 der reichste Mensch der Welt ist aber ein anderer", "description": "Elon Musk hat stark an Nettoverm\u00f6gen verloren, w\u00e4hrend sein Konkurrent Mark Zuckerberg erheblich aufholen konnte. An der Spitze der reichsten Menschen der Welt befindet sich allerdings jemand anderes.\nweiterlesen auf t3n.de", "url": "https://t3n.de/news/musk-zuckerberg-reichste-mensch-der-welt-1618057/", "urlToImage": "https://t3n.de/news/wp-content/uploads/2024/04/musk-zuckerberg.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T08:55:00Z", "content": "In letzter Zeit hat das Rennen um den Titel des reichsten Menschen der Welt viel Dynamik erlebt. Mark Zuckerberg konnte Elon Musk zum ersten Mal seit 2020 \u00fcberholen, wenn auch nur f\u00fcr kurze Zeit.\r\nLa\u2026 [+1675 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Atlantico.fr"}, "author": "Alexandre Delaigue", "title": "L\u2019innovation n\u2019a pas n\u00e9cessairement \u00e0 \u00eatre disruptive pour \u00eatre b\u00e9n\u00e9fique et voil\u00e0 quelques exemples concrets", "description": "La disruption, le bouleversement d'un march\u00e9 sur lequel les positions sont \u00e9tablies avec une strat\u00e9gie in\u00e9dite, n\u2019est pas la seule voie vers l\u2019innovation et la croissance.", "url": "https://atlantico.fr/article/decryptage/l-innovation-n-a-pas-necessairement-a-etre-disruptive-pour-etre-benefique-et-voila-quelques-exemples-concrets-entreprises-methodes-production-atouts-succes-echecs-economie-pib-reussite-alexandre-delaigue", "urlToImage": "https://atlantico-media.s3.eu-west-3.amazonaws.com/AFP_20220811_32_G94_PF_v1_High_Res_China_Economy_761aa1e8e9.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T08:32:12Z", "content": "Atlantico : La question de l'innovation et de ses bienfaits sur l'\u00e9conomie a fait l'objet d'un nombre cons\u00e9quent d'\u00e9tudes scientifiques. Quel est le consensus \u00e0 ce sujet ? Est-ce que l'innovation doi\u2026 [+3741 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hibridosyelectricos.com"}, "author": "Javier G\u00f3mara", "title": "Del primer i3 al i5, BMW alcanza un importante hito: 1 mill\u00f3n de coches el\u00e9ctricos vendidos", "description": "Aunque hoy los el\u00e9ctricos son lo m\u00e1s normal del mundo, no siempre ha sido as\u00ed. S\u00f3lo unos pocos supieron ver su potencial y su poder futuro. Est\u00e1 claro que Tesla fue la compa\u00f1\u00eda que rompi\u00f3 todos los esquemas, pero mientras muchas aseguraban un negro futuro par\u2026", "url": "https://www.hibridosyelectricos.com/coches/bmw-1-millon-coches-electricos_73622_102.html", "urlToImage": "https://www.hibridosyelectricos.com/uploads/s1/66/63/32/bmw-i3-concept-trasera_17_2000x1126.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T08:30:00Z", "content": "Aunque hoy los el\u00e9ctricos son lo m\u00e1s normal del mundo, no siempre ha sido as\u00ed. S\u00f3lo unos pocos supieron ver su potencial y su poder futuro. Est\u00e1 claro que Tesla fue la compa\u00f1\u00eda que rompi\u00f3 todos los e\u2026 [+3143 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forbes"}, "author": "Brooke Crothers, Contributor, \n Brooke Crothers, Contributor\n https://www.forbes.com/sites/brookecrothers/", "title": "Both Tesla Model 2 And Robotaxi Necessary, Say Analysts", "description": "The Robotaxi is on the calendar but the Model 2 isn\u2019t. But that may say more about strategic exigencies than anything else.", "url": "https://www.forbes.com/sites/brookecrothers/2024/04/14/both-tesla-model-2-and-robotaxi-necessary-say-analysts/", "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/661b8cc2cce791a2db8a97ed/0x0.jpg?format=jpg&height=900&width=1600&fit=bounds", "publishedAt": "2024-04-14T08:28:03Z", "content": "The Tesla Global Electric Fleet as it appeared in the 'Master Plan, Part 3.'\r\nCredit: Tesla\r\nThe Robotaxi is on the calendar but the Model 2 isnt. But that may say more about strategic exigencies tha\u2026 [+3198 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": "Mashdigi", "title": "Tesla\u5c07FSD\u5168\u81ea\u52d5\u99d5\u99db\u6bcf\u6708\u8a02\u95b1\u50f9\u683c\u8abf\u964d\u70ba99\u7f8e\u5143\uff0c\u5438\u5f15\u66f4\u591a\u4eba\u4f7f\u7528", "description": "Tesla\u7a0d\u65e9\u5ba3\u5e03\uff0c\u5176\u6bcf\u6708\u4ee5199\u7f8e\u5143\u8a02\u95b1\u7684FSD\u5168\u81ea\u52d5\u99d5\u99db (Full Self-Driving Capability)\u529f\u80fd\uff0c\u5c07\u8abf\u6574\u70ba\u6bcf\u670899\u7f8e\u5143\u50f9\u683c\u8a08\u8cbb\uff0c\u85c9\u6b64\u5438\u5f15\u66f4\u591a\u4eba\u4f7f\u7528\u3002", "url": "https://tw.news.yahoo.com/tesla-lowers-fsd-fully-autonomous-driving-monthly-subscription-price-to-99-to-attract-more-people-to-use-it-162017402.html", "urlToImage": "https://s.yimg.com/os/creatr-uploaded-images/2024-04/a6954aa0-fa7a-11ee-b57f-6acf045ff226", "publishedAt": "2024-04-14T08:20:17Z", "content": "Tesla199FSD (Full Self-Driving Capability)99\r\nFSD12000 (222000)Tesla2021199\r\n99FSDTesla\r\nTeslaFSDTeslaTeslaModel Y41000\r\nTeslaCybertruck2025\r\nMashdigi.com\r\niPhone SEiPhone 13iPhone XR\r\nIntelAMD"}, {"source": {"id": null, "name": "DIE WELT"}, "author": "Daniel Zwick", "title": "Teslas Absturz ins Mittelma\u00df \u2013 und der neue deutsche Spitzenreiter", "description": "Die globalen Autoriesen haben ein Rekordjahr bei Umsatz und Gewinn hinter sich. Doch wie eine aktuelle Rangliste zeigt, gibt es in Sachen Profitabilit\u00e4t gro\u00dfe Unterschiede. Der bisherige Kr\u00f6sus Tesla etwa erlebte einen massiven Einbruch. Renditek\u00f6nig ist jetz\u2026", "url": "https://www.welt.de/wirtschaft/plus251010816/Teslas-Absturz-ins-Mittelmass-und-der-neue-deutsche-Rendite-Koenig.html", "urlToImage": "https://img.welt.de/img/wirtschaft/mobile251021462/5561352447-ci16x9-w1200-fnov-fpotl-fpi157750653/DWO-Teaser-Tesla-jb-jpg.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T08:19:23Z", "content": "Die WELT als ePaper: Die vollst\u00e4ndige Ausgabe steht Ihnen bereits am Vorabend zur Verf\u00fcgung so sind Sie immer hochaktuell informiert. Weitere Informationen: http://epaper.welt.de \r\n Der Kurz-Link die\u2026 [+49 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marketscreener.com"}, "author": null, "title": "Study: Car companies achieve record figures - problems visible", "description": "(marketscreener.com) According to an analysis, the world's largest car manufacturers achieved record sales and profits last year. However, there were signs of a slowdown in the industry in the final quarter, according to the study by the auditing and consulti\u2026", "url": "https://www.marketscreener.com/quote/stock/BMW-AG-56358353/news/Study-Car-companies-achieve-record-figures-problems-visible-46430777/", "urlToImage": "https://www.marketscreener.com/images/twitter_MS_fdnoir.png", "publishedAt": "2024-04-14T08:06:24Z", "content": "STUTTGART (dpa-AFX) - According to an analysis, the world's largest car manufacturers achieved record sales and profits last year. However, there were signs of a slowdown in the industry in the final\u2026 [+4842 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Giga"}, "author": "Sophie Katharina Dammertz", "title": "Tesla: Mitarbeiter sollen in Fabriken schlafen", "description": "Viele Mitarbeitende mussten wohl schon einige \u00dcberstunden in Kauf nehmen: Die Angestellten von Tesla scheinen bei der Arbeit schon fast heimisch zu sein.", "url": "https://www.giga.de/artikel/tesla--2rhr25fgrg", "urlToImage": "https://static.giga.de/dc/af/d9/d13162f7f015df9f397907a75a_ZmMgYWMyYjc3MzdmZmZmIDEyMDAgNjI3A2RmZDFmMGRmNzc1_imago397473980.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T07:36:02Z", "content": "Viele Mitarbeitende mussten wohl schon einige \u00dcberstunden in Kauf nehmen: Die Angestellten von Tesla scheinen bei der Arbeit schon fast heimisch zu sein.\r\nTech-Popstar\u00a0Elon\r\nMusk\u00a0sorgt nicht nur mit \u2026 [+1952 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marketscreener.com"}, "author": null, "title": "Analysis: Mercedes is the most profitable of the major car manufacturers", "description": "(marketscreener.com) According to an analysis, Mercedes-Benz was the most profitable of the world's largest car manufacturers last year. Profitability - measured by the EBIT margin, which is the ratio of operating profit to sales - was 12.8 percent. This is t\u2026", "url": "https://www.marketscreener.com/quote/stock/BMW-AG-56358353/news/Analysis-Mercedes-is-the-most-profitable-of-the-major-car-manufacturers-46430740/", "urlToImage": "https://www.marketscreener.com/images/twitter_MS_fdblanc.png", "publishedAt": "2024-04-14T07:33:30Z", "content": "STUTTGART (dpa-AFX) - According to an analysis, Mercedes-Benz was the most profitable of the world's largest car manufacturers last year. Profitability - measured by the EBIT margin, which is the rat\u2026 [+1083 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CleanTechnica"}, "author": "Zachary Shahan", "title": "What Happened To Tesla Updates Every Month Or So?", "description": "After writing \u201c13 Potential Tesla Demand Factors (Good & Bad) In Coming Years,\u201d I was still brainstorming demand drivers and thinking about what makes Tesla vehicles special. And then I remembered something Elon Musk tweeted years ago. Not long after I bought\u2026", "url": "https://cleantechnica.com/2024/04/14/what-happened-to-tesla-updates-every-month-or-so/", "urlToImage": "https://cleantechnica.com/wp-content/uploads/2023/12/Tesla-Model-3-Disney-Plus-Logo-Watermark.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T07:20:16Z", "content": "Sign up for daily news updates from CleanTechnica on email. Or follow us on Google News!\r\nAfter writing \u201c13 Potential Tesla Demand Factors (Good &amp; Bad) In Coming Years,\u201d I was still brainstorming\u2026 [+3638 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Alfredo Lavrador", "title": "O que aconteceu \u00e0 Tesla e aos el\u00e9ctricos em geral?", "description": "O primeiro trimestre de 2024 ficou marcado pela maior redu\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos anos nas vendas da Tesla. O que se passa? O \u201cazar\u201d bateu apenas \u00e0 porta deste construtor? Quem lidera o mercado?", "url": "https://observador.pt/programas/operacao-stop/o-que-aconteceu-a-tesla-e-aos-electricos-em-geral/", "urlToImage": "https://bordalo.observador.pt/v2/rs:fill:770:403/c:770:433:nowe:0:0/q:85/plain/https://s3.observador.pt/wp-content/uploads/2021/04/13145251/770-podcast-operacao-stop.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T07:16:59Z", "content": "Se 1% dos nossos leitores assinasse o Observador, conseguir\u00edamos aumentar ainda mais o nosso investimento no escrut\u00ednio dos poderes p\u00fablicos e na capacidade de explicarmos todas as crises as nacionai\u2026 [+166 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Studie: Autokonzerne erzielen Rekordzahlen - Probleme sichtbar", "description": "In Summe verzeichnen die weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzerne deutliche Spr\u00fcnge bei Umsatz und Gewinn. Die Branche hat aber Probleme. Wer ein Auto kaufen will, k\u00f6nnte davon profitieren.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/baden-wuerttemberg/studie--autokonzerne-erzielen-rekordzahlen---probleme-sichtbar-34626494.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/34626496/t/SE/v1/w1440/r1.7778/-/14--urnnewsmldpacom2009010124041499668351v3w800h600l640t424r1920b1273jpeg---c9e8fb3b0f094757.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T07:12:12Z", "content": "In Summe verzeichnen die weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzerne deutliche Spr\u00fcnge bei Umsatz und Gewinn. Die Branche hat aber Probleme. Wer ein Auto kaufen will, k\u00f6nnte davon profitieren.\r\nDie gr\u00f6\u00dften Autokon\u2026 [+5221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Studie: Autokonzerne erzielen Rekordzahlen - Probleme sichtbar", "description": "In Summe verzeichnen die weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzerne deutliche Spr\u00fcnge bei Umsatz und Gewinn. Die Branche hat aber Probleme. Wer ein Auto kaufen will, k\u00f6nnte davon profitieren.", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/baden-wuerttemberg/studie--autokonzerne-erzielen-rekordzahlen---probleme-sichtbar-34626494.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/34626496/t/SE/v1/w1440/r1.7778/-/14--urnnewsmldpacom2009010124041499668351v3w800h600l640t424r1920b1273jpeg---c9e8fb3b0f094757.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T07:12:12Z", "content": "In Summe verzeichnen die weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzerne deutliche Spr\u00fcnge bei Umsatz und Gewinn. Die Branche hat aber Probleme. Wer ein Auto kaufen will, k\u00f6nnte davon profitieren.\r\nDie gr\u00f6\u00dften Autokon\u2026 [+5221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Auto: Mercedes ist unter gro\u00dfen Autokonzernen am profitabelsten", "description": "Mercedes-Benz war im vergangenen Jahr einer Analyse zufolge der profitabelste unter den weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzernen. Die Profitabilit\u00e4t - gemessen an der Ebit-Marge, welche denn operativen Gewinn ins Verh\u00e4ltnis zum Umsatz setzt - lag bei 12,8 Prozent. Das \u2026", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/baden-wuerttemberg/auto--mercedes-ist-unter-grossen-autokonzernen-am-profitabelsten-34626490.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/34626492/t/4C/v1/w1440/r1.7778/-/14--urnnewsmldpacom2009010124041499668344v3w800h600l640t389r1920b1167jpeg---7b8709c36f649049.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T07:10:29Z", "content": "Mercedes-Benz war im vergangenen Jahr einer Analyse zufolge der profitabelste unter den weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzernen. Die Profitabilit\u00e4t - gemessen an der Ebit-Marge, welche denn operativen Gewinn \u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Auto: Mercedes ist unter gro\u00dfen Autokonzernen am profitabelsten", "description": "Mercedes-Benz war im vergangenen Jahr einer Analyse zufolge der profitabelste unter den weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzernen. Die Profitabilit\u00e4t - gemessen an der Ebit-Marge, welche denn operativen Gewinn ins Verh\u00e4ltnis zum Umsatz setzt - lag bei 12,8 Prozent. Das \u2026", "url": "https://www.stern.de/gesellschaft/regional/baden-wuerttemberg/auto--mercedes-ist-unter-grossen-autokonzernen-am-profitabelsten-34626490.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/34626492/t/4C/v1/w1440/r1.7778/-/14--urnnewsmldpacom2009010124041499668344v3w800h600l640t389r1920b1167jpeg---7b8709c36f649049.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T07:10:29Z", "content": "Mercedes-Benz war im vergangenen Jahr einer Analyse zufolge der profitabelste unter den weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzernen. Die Profitabilit\u00e4t - gemessen an der Ebit-Marge, welche denn operativen Gewinn \u2026 [+1492 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Expressen.se"}, "author": "vendela.ogren@expressen.se (Vendela \u00d6gren)", "title": "Aron v\u00e4cker avsky i hela v\u00e4rlden: \u201dFarlig\u201d", "description": "Aron D'Souza s\u00e4ger att han vill ena v\u00e4rlden. Hittills har han mest v\u00e4ckt avsky. \u2013 Det \u00e4r l\u00e4skigt att vara en av de f\u00f6rsta, jag kan erk\u00e4nna det. Expressen har tr\u00e4ffat mannen bakom doping-OS.", "url": "https://www.expressen.se/sport/aron-vacker-avsky-i-hela-varlden-farlig/", "urlToImage": "https://static.cdn-expressen.se/images/8a/f2/8af29e9a84e34f6dbb6a4fbcf294c90c/16x9/original.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T07:00:46Z", "content": "Just nu \u00e4r Aron D'Souza i s\u00e4song. PR-maskineriet g\u00e5r p\u00e5 h\u00f6gvarv (hundratals journalister som h\u00f6r av sig).\r\nDet kr\u00e4vs bara n\u00e5gra minuter f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 att att han skulle kunna hisspitcha Enhanced Gam\u2026 [+12038 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hibridosyelectricos.com"}, "author": "Rub\u00e9n Leal", "title": "Una bater\u00eda abierta del Tesla Cybertruck desvela algo muy extra\u00f1o en el interior del paquete", "description": "Lleg\u00f3 como un revolucionario concepto de veh\u00edculo cero emisiones, aunque todav\u00eda los vol\u00famenes de entrega han sido escasos, un retraso en el nivel de producci\u00f3n como igualmente ocurri\u00f3 con la fecha de llegada del Tesla Cybertruck. Ahora la pick-up ya est\u00e1 ent\u2026", "url": "https://www.hibridosyelectricos.com/coches/bateria-abierta-tesla-cybertruck-desvela-algo-muy-extrano-en-interior-paquete_73607_102.html", "urlToImage": "https://www.hibridosyelectricos.com/uploads/s1/66/55/09/bateria-tesla-cybertruck_17_2000x1126.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T07:00:00Z", "content": "Lleg\u00f3 como un revolucionario concepto de veh\u00edculo cero emisiones, aunque todav\u00eda los vol\u00famenes de entrega han sido escasos, un retraso en el nivel de producci\u00f3n como igualmente\u00a0ocurri\u00f3 con la fecha d\u2026 [+3178 chars]"}, {"source": {"id": "il-sole-24-ore", "name": "Il Sole 24 Ore"}, "author": "di Alberto Annicchiarico", "title": "Tesla, l\u2019ultima scommessa di Elon Musk \u00e8 sui robotaxi: Borsa divisa", "description": "Dan Ives, di Wedbush: \u00abGli investitori stanno esaurendo la pazienza sui piani del ceo\u00bb. Di Loreto (Bain): \u00abLa societ\u00e0 vuole garantirsi multipli pi\u00f9 alti nel lungo termine\u00bb", "url": "https://www.ilsole24ore.com/art/tesla-elon-musk-all-ultimo-azzardo-robotaxi-borsa-divisa-AF1bajUD", "urlToImage": "https://i2.res.24o.it/images2010/Editrice/ILSOLE24ORE/ILSOLE24ORE/2024/04/13/Documenti/ImmaginiWeb/2024-04-11T113808Z_518032523_RC2C91A7PDUW_RTRMADP_5_TESLA-SWEDEN-STRIKE.JPG?r=1170x507", "publishedAt": "2024-04-14T06:46:00Z", "content": "Ascolta la versione audio dell'articolo\r\n3' di lettura\r\nUna settimana chiusa con una seduta in rosso (-2,03%) ma nel complesso di attesa per Tesla, dopo il mezzo terremoto di otto giorni fa. Reuters \u2026 [+3381 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Rapha\u00eblle Baut", "title": "Et si la hype Tesla \u00e9tait pass\u00e9e ?", "description": "Les mois passent et l'observation est de plus en plus flagrante : Tesla n'excite plus autant qu'avant le public. Les choix strat\u00e9giques r\u00e9cents pourraient bien amplifier ce ph\u00e9nom\u00e8ne. C'est l'envie de partager ce constat qui a anim\u00e9 l'\u00e9dito de la newsletter W\u2026", "url": "https://www.numerama.com/vroom/1725088-et-si-la-hype-tesla-etait-passee.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2022/09/tesla-cybertruck-texas.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T06:32:00Z", "content": "Les mois passent et l\u2019observation est de plus en plus flagrante : Tesla n\u2019excite plus autant qu\u2019avant le public. Les choix strat\u00e9giques r\u00e9cents pourraient bien amplifier ce ph\u00e9nom\u00e8ne. C\u2019est l\u2019envie d\u2026 [+5329 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hibridosyelectricos.com"}, "author": "Javier G\u00f3mara", "title": "MG pone precio a la primera bater\u00eda de estado semi s\u00f3lido y es m\u00e1s barata de lo que imaginas", "description": "La tecnolog\u00eda de las bater\u00edas asociadas a la movilidad el\u00e9ctrica ha mejorado mucho a lo largo de los \u00faltimos a\u00f1os. Si bien muchos expertos consideran que las pilas de litio est\u00e1n a punto de alcanzar su m\u00e1ximo potencial, muchos ponen toda la atenci\u00f3n en las ba\u2026", "url": "https://www.hibridosyelectricos.com/coches/mg-precio-bateria-estado-solido-im-l6_73587_102.html", "urlToImage": "https://www.hibridosyelectricos.com/uploads/s1/66/44/18/im-l6-trasera_17_2000x1126.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T06:30:00Z", "content": "La tecnolog\u00eda de las bater\u00edas asociadas a la movilidad el\u00e9ctrica ha mejorado mucho a lo largo de los \u00faltimos a\u00f1os. Si bien muchos expertos consideran que las pilas de litio est\u00e1n a punto de alcanzar \u2026 [+3550 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Shiftdelete.net"}, "author": "Ahmet Safa", "title": "Volkswagen yine hata yapt\u0131! Bu kez bedeli a\u011f\u0131r oldu", "description": "Bu i\u00e7erik ilk olarak Volkswagen yine hata yapt\u0131! Bu kez bedeli a\u011f\u0131r oldu adresinde yay\u0131nland\u0131 Teknoloji Haberleri - ShiftDelete.Net.", "url": "https://shiftdelete.net/volkswagen-karbondioksit", "urlToImage": "https://ares.shiftdelete.net/2024/04/IMG_20240414_013339-e1713047692211.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T06:30:00Z", "content": "2020 ylnda, Avrupa\u2019nn yeni emisyon d\u00fczenlemelerinin ilk ylnda Volkswagen, Jaguar Land Rover gibi b\u00fcy\u00fck otomobil \u00fcreticileri bata olmak \u00fczere, sekt\u00f6r\u00fcn devleri karbondioksit emisyon hedeflerini ka\u00e7rma\u2026 [+2042 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "Rolf-Herbert Peters", "title": "Absatzeinbruch: Es flie\u00dft nicht! Deutschlands Ladenetz hemmt den Verkauf von E-Autos", "description": "Der Ladenetzausbau in Deutschland l\u00e4uft schlecht, der E-Auto-Verkauf auch. Anbieter beschweren sich \u2013 vor allem \u00fcber die Bundesregierung.", "url": "https://www.stern.de/wirtschaft/e-auto-absatzeinbruch--deutschlands-ladenetz-hemmt-den-verkauf-34614850.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/34614846/t/5N/v6/w1440/r1.7778/-/e-auto-ladesaeulen.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T06:28:00Z", "content": "Linda Boll wirkt zufrieden. Die Deutschlandchefin des Ladenetzbetreibers Fastned lehnt an einer Zapfstelle im neuen Ladepark an der A 4, Abfahrt D\u00fcren, einem f\u00fcr sie besonderen Ort. Nicht, dass es di\u2026 [+8308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "Rolf-Herbert Peters", "title": "Absatzeinbruch: Es flie\u00dft nicht! Deutschlands Ladenetz hemmt den Verkauf von E-Autos", "description": "Der Ladenetzausbau in Deutschland l\u00e4uft schlecht, der E-Auto-Verkauf auch. Anbieter beschweren sich \u2013 vor allem \u00fcber die Bundesregierung.", "url": "https://www.stern.de/wirtschaft/e-auto-absatzeinbruch--deutschlands-ladenetz-hemmt-den-verkauf-34614850.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/34614846/t/5N/v6/w1440/r1.7778/-/e-auto-ladesaeulen.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T06:28:00Z", "content": "Linda Boll wirkt zufrieden. Die Deutschlandchefin des Ladenetzbetreibers Fastned lehnt an einer Zapfstelle im neuen Ladepark an der A 4, Abfahrt D\u00fcren, einem f\u00fcr sie besonderen Ort. Nicht, dass es di\u2026 [+8308 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Giga"}, "author": "Stefan Schunck", "title": "E-Auto-Krise: Politik im Mutterland der Elektromobilit\u00e4t gibt nach", "description": "Obwohl das Land als Pionier in der Mobilit\u00e4tswende gilt, stockt die Entwicklung \u2013 und das vor allem auf politischer Ebene.", "url": "https://www.giga.de/artikel/e-auto-krise--7qfff5v826", "urlToImage": "https://static.giga.de/38/2c/52/6b0a561a1cb6ef090a70758f73_cmUgMTIwMCA2MjcgYyBtAzNjNmExY2U5NzU3_imago0418777428h.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T06:23:02Z", "content": "Obwohl das Land als Pionier in der Mobilit\u00e4tswende gilt, stockt die Entwicklung und das vor allem auf politischer Ebene.\r\nMit\u00a0Elon Musk\u00a0und seinem Elektroauto-Konzern Tesla haben die USA eigentlich e\u2026 [+2976 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Point"}, "author": "Laetitia Favro", "title": "Quand l\u2019\u00e9crivain \u00ab\u00a0technocritique\u00a0\u00bb Alain Damasio infiltre la Silicon Valley", "description": "Le pape fran\u00e7ais de la SF est l\u2019un des grands invit\u00e9s du Festival du Livre de Paris. Dans \u00ab\u00a0Vall\u00e9e du Silicium\u00a0\u00bb, il nous entra\u00eene au c\u0153ur du r\u00e9acteur techno-capitaliste.", "url": "https://www.lepoint.fr/livres/quand-l-ecrivain-technocritique-alain-damasio-infiltre-la-silicon-valley-14-04-2024-2557594_37.php", "urlToImage": "https://static.lpnt.fr/images/2024/04/14/26353548lpw-26353546-mega-une-jpg_10240781.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T06:00:00Z", "content": "Nous vivons une \u00e9poque formidable. Du moins aux yeux de deux cat\u00e9gories socioprofessionnelles\u00a0: les \u00e9crivains de science-fiction (SF)\u00a0et les entrepreneurs de la tech, qui, dans leurs r\u00e9cits comme dan\u2026 [+6766 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hibridosyelectricos.com"}, "author": "Rub\u00e9n Leal", "title": "Este fallo 'mortal' en la tecnolog\u00eda de Tesla pone los pelos de punta, y a Elon Musk contra las cuerdas", "description": "No son pocas las demandas a las que Tesla ha tenido que hacer frente en los \u00faltimos a\u00f1os y algunas de las m\u00e1s graves est\u00e1n directamente relacionadas con su tecnolog\u00eda de conducci\u00f3n aut\u00f3noma, denominada Autopilot. Desde que se estrenara, ya son varias las pers\u2026", "url": "https://www.hibridosyelectricos.com/coches/este-fallo-mortal-en-tecnologia-tesla-pone-pelos-punta-elon-musk-contra-cuerdas_73590_102.html", "urlToImage": "https://www.hibridosyelectricos.com/uploads/s1/66/46/74/accidente-tesla-fallo-autopilot_17_2000x1126.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T06:00:00Z", "content": "No son pocas las demandas a las que Tesla ha tenido que hacer frente en los \u00faltimos a\u00f1os y algunas de las m\u00e1s graves est\u00e1n directamente relacionadas con su tecnolog\u00eda de conducci\u00f3n aut\u00f3noma, denomina\u2026 [+4232 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Giga"}, "author": "Stefan Schunck", "title": "\u00dcberraschende Konkurrenz: China-Marke macht Citro\u00ebn und Dacia Konkurrenz", "description": "Die Mobilit\u00e4tswende ist derzeit in vollem Gange. Ein chinesischer Hersteller will den europ\u00e4ischen Mitbewerbern nun noch mehr Konkurrenz machen.", "url": "https://www.giga.de/artikel/ueberraschende-konkurrenz--3qj98xvg32", "urlToImage": "https://static.giga.de/e6/79/0d/6ee4a13c17bb819be3cf27764b_ZmMgODkwMzUxMmFmZmZmIDEyMDAgNjI3A2U5NjQzNzhiYzc0_imago0415235501h.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T05:59:02Z", "content": "Die Mobilit\u00e4tswende ist derzeit in vollem Gange. Ein chinesischer Hersteller will den europ\u00e4ischen Mitbewerbern nun noch mehr Konkurrenz machen.\u00a0\r\nMit dem Spring und dem Spring Extreme hat Dacia bere\u2026 [+2568 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "benzinga.com", "title": "Elon Musk's India Visit, Tesla's FSD Subscription Price Slashed By 50%, Nikola Plunges Amid Proxy Filing And More: Biggest EV Stories Of The Week", "description": "Electric vehicle stocks had a mixed week as they reacted to a hotter-than-expected March inflation reading and the prospect of the interest-rate environment remaining inclement for potential car buyers. That said, Tesla, Inc. TSLA ended a volatile week higher\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/6bf3df4d320d517b", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/6bf3df4d320d517b/og.webp", "publishedAt": "2024-04-14T05:50:06Z", "content": "Electric vehicle stocks had a mixed week as they reacted to a hotter-than-expected March inflation reading and the prospect of the interest-rate environment remaining inclement for potential car buye\u2026 [+300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "theweek.com", "title": "The stalled EV market", "description": "Lei Jun first set his Chinese smartphone firm Xiaomi up as an \"Apple copycat\", said the Financial Times \u2013 and just over a decade later, he has stolen a crucial march on the US giant. Apple recently scrapped its \"decade-long, multibillion-dollar project\" to bu\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/4195412b4c3a65af", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/4195412b4c3a65af/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T05:30:07Z", "content": "Lei Jun first set his Chinese smartphone firm Xiaomi up as an \"Apple copycat\", said the Financial Times and just over a decade later, he has stolen a crucial march on the US giant.Apple recently scra\u2026 [+271 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "ETF Daily News"}, "author": "MarketBeat News", "title": "Tesla (NASDAQ:TSLA) Stock Price Down 1.6% Following Analyst Downgrade", "description": "Tesla, Inc. (NASDAQ:TSLA \u2013 Get Free Report) traded down 1.6% during trading on Friday after Wells Fargo & Company lowered their price target on the stock from $125.00 to $120.00. Wells Fargo & Company currently has an underweight rating on the stock. Tesla tr\u2026", "url": "https://www.etfdailynews.com/2024/04/14/tesla-nasdaqtsla-stock-price-down-1-6-following-analyst-downgrade/", "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/tesla-inc-logo-1200x675.png?v=20221020135629&w=240&h=240&zc=2", "publishedAt": "2024-04-14T05:26:44Z", "content": "Tesla, Inc. (NASDAQ:TSLA \u2013 Get Free Report) traded down 1.6% during trading on Friday after Wells Fargo &amp; Company lowered their price target on the stock from $125.00 to $120.00. Wells Fargo &amp\u2026 [+6377 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "The Week Magazine"}, "author": "The Week", "title": "The stalled EV market", "description": "The industry faces a financial car crash amid China's powerful advance", "url": "https://theweek.com/business/the-stalled-ev-market", "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/S8hvQ3iRPcPJiCAQKK7BPA-1200-80.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T05:23:28Z", "content": "Lei Jun first set his Chinese smartphone firm Xiaomi up as an \"Apple copycat\", said the Financial Times \u2013 and just over a decade later, he has stolen a crucial march on the US giant. \u00a0\r\nApple recentl\u2026 [+3016 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Giga"}, "author": "Fabio B\u00fcchele", "title": "Alarmstufe Rot: Tesla ruft massenhaft Fahrzeuge wegen Sicherheitsmangel zur\u00fcck", "description": "Tesla muss\nzahlreiche Fahrzeuge zur\u00fcckrufen, die ein Sicherheitsrisiko im Stra\u00dfenverkehr\ndarstellen. Welche Modelle betroffen sind, erfahrt ihr hier.", "url": "https://www.giga.de/artikel/alarmstufe-rot--j42qrfrrqj", "urlToImage": "https://static.giga.de/8d/4d/17/c2e0cdf64575113d7d94ee1fb9_cmUgMTIwMCA2MjcgYyBtAzhkYzBmNTFkOWVi_4c6f2ec00822c5cefb4c783f0c_yyazotg2ediwodirmti3kze1mqjyzsaxmjawidyynwmyyjrmyzhjztq4ma.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T05:19:01Z", "content": "Tesla muss\r\nzahlreiche Fahrzeuge zur\u00fcckrufen, die ein Sicherheitsrisiko im Stra\u00dfenverkehr\r\ndarstellen. Welche Modelle betroffen sind, erfahrt ihr hier.\r\nDer Elektroautohersteller\u00a0Tesla\u00a0soll laut der \u2026 [+2275 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "investing.com", "title": "China EV maker Nio urges openness in US speech amid tensions", "description": "Chinese electric vehicle (EV) maker Nio (NYSE: )'s founder called for openness in a rare speech in the United States, where politicians have been seeking to further restrict China's access to the world's second-largest auto market. William Li, speaking at an \u2026", "url": "https://biztoc.com/x/f7dcb469e4a367b1", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/f7dcb469e4a367b1/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T05:10:05Z", "content": "Chinese electric vehicle (EV) maker Nio (NYSE: )'s founder called for openness in a rare speech in the United States, where politicians have been seeking to further restrict China's access to the wor\u2026 [+300 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Interia.pl"}, "author": "Maciej Olesiuk", "title": "Ile Ferrari zarabia na sprzeda\u017cy jednego auta? Kwota szokuje", "description": "Eksperci sprawdzili, na jaki zarobek na swoich produktach mogli liczy\u0107 producenci samochod\u00f3w w 2023 r. Niekt\u00f3re wyniki s\u0105 wprost szokuj\u0105ce. Najwi\u0119ksz\u0105 mar\u017c\u0119 na swoich samochodach wci\u0105\u017c ma Ferrari. To nawet p\u00f3\u0142 miliona z\u0142otych!", "url": "https://motoryzacja.interia.pl/wiadomosci/ceny-sprzedaz/news-ile-ferrari-zarabia-na-sprzedazy-jednego-auta-kwota-szokuje,nId,7446847", "urlToImage": "https://i.iplsc.com/-/000IY7PSONAHI6DD-C461-F4.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T05:01:29Z", "content": "Ostatnie lata dla brany motoryzacyjnej byy bardzo trudne. Midzy innymi przez niedobory komponent\u00f3w klienci musieli nawet kilka miesicy czeka na swoje auto. Mimo gorszej sprzeday producenci wci jednak\u2026 [+2274 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marjorie Cessac", "title": "Quand les voitures \u00e9lectriques alimenteront le r\u00e9seau en France", "description": "Renault commercialise un premier mod\u00e8le avec un chargeur permettant d\u2019alimenter le r\u00e9seau et le domicile. Mais, pour l\u2019heure, seuls quelques prototypes fonctionnent.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2024/04/14/quand-les-voitures-electriques-alimenteront-le-reseau-en-france_6227763_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2024/02/20/0/0/6000/4000/1440/960/60/0/c350f6d_1708423947420-dppiproduction-00001866-0017.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T04:30:05Z", "content": "Faut-il y voir une avanc\u00e9e concr\u00e8te\u00a0? Pour la premi\u00e8re fois, en France, un salari\u00e9 de Renault a raccord\u00e9, en f\u00e9vrier, son v\u00e9hicule au r\u00e9seau \u00e9lectrique dans les Yvelines. La Renault\u00a05\u00a0est le premier \u2026 [+2029 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Berliner Morgenpost"}, "author": "FUNKE Mediengruppe", "title": "Autokonzerne erzielen satte Gewinne - aber der Absatz stockt", "description": "In Summe verzeichnet die Branche deutliche Spr\u00fcnge bei Umsatz und Margen. Aber es gibt \u00dcberkapazit\u00e4ten - und das ist gut f\u00fcr Kunden.", "url": "https://www.morgenpost.de/wirtschaft/article242091970/Autokonzerne-erzielen-satte-Gewinne-aber-der-Absatz-stockt.html", "urlToImage": "https://img.sparknews.funkemedien.de/241954984/241954984_1713068355_v16_9_1600.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T04:19:04Z", "content": "Stuttgart. In Summe verzeichnet die Branche deutliche Spr\u00fcnge bei Umsatz und Margen. Es gibt jedoch Sorgenkinder - das ist gut f\u00fcr Kunden.\r\nDie gr\u00f6\u00dften Autokonzerne der Welt haben einer Analyse zufol\u2026 [+5371 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "mobiFlip.de"}, "author": "Oliver Schwuchow", "title": "backFlip 15/2024: DHL verabschiedet sich von Google Maps", "description": "Die 15. Kalenderwoche des Jahres liegt beinahe hinter uns und daher hei\u00dft es wie jeden Sonntag: Zeit f\u00fcr die beliebtesten mobiFlip-Themen der Woche. In der Kategorie\u00a0backFlip\u00a0findet ihr w\u00f6chentlich die meistgelesenen [\u2026]", "url": "https://www.mobiflip.de/backflip-152024-dhl-verabschiedet-sich-von-google-maps/", "urlToImage": "https://www.mobiflip.de/wp-content/uploads/2024/02/dhl-hydrogen-truck-paul-shell-daimler.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T04:10:39Z", "content": "Die 15. Kalenderwoche des Jahres liegt beinahe hinter uns und daher hei\u00dft es wie jeden Sonntag: Zeit f\u00fcr die beliebtesten mobiFlip-Themen der Woche.\r\nIn der Kategorie\u00a0backFlip\u00a0findet ihr w\u00f6chentlich \u2026 [+1045 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marjorie Cessac, Xemartin Laborde, Benjamin Martinez", "title": "En France, les r\u00e9seaux \u00e9lectriques se pr\u00e9parent \u00e0 une deuxi\u00e8me r\u00e9volution", "description": "Pour accompagner l\u2019\u00e9lectrification \u00e0 marche forc\u00e9e des usages et soutenir l\u2019arriv\u00e9e massive des \u00e9nergies renouvelables, un chantier de pr\u00e8s de 200\u00a0milliards d\u2019euros s\u2019ouvre, afin de moderniser et de s\u00e9curiser le transport et la distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 sur \u2026", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2024/04/14/en-france-les-reseaux-electriques-se-preparent-a-une-deuxieme-revolution_6227762_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2024/04/12/0/0/5314/3543/1440/960/60/0/a1f862d_1712914553548-20220915lpl3292.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T04:00:40Z", "content": "Le 4\u00a0novembre\u00a02006, il est 20\u00a0h\u00a010\u00a0quand les op\u00e9rateurs d\u00e9lectricit\u00e9 allemands RWE et E.ON coupent les deux lignes \u00e0 haute tension qui traversent le fleuve Ems, dans le nord-ouest de lAllemagne. Une \u2026 [+2455 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Investing.com"}, "author": "Reuters", "title": "China EV maker Nio urges openness in US speech amid tensions", "description": "China EV maker Nio urges openness in US speech amid tensions", "url": "https://www.investing.com/news/stock-market-news/china-ev-maker-nio-urges-openness-in-us-speech-amid-tensions-3377360", "urlToImage": "https://i-invdn-com.investing.com/news/LYNXMPEB2C0AG_L.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T04:00:31Z", "content": "By Zoey Zhang\r\nSHANGHAI (Reuters) - Chinese electric vehicle (EV) maker Nio (NYSE:NIO)'s founder called for openness in a rare speech in the United States, where politicians have been seeking to furt\u2026 [+2037 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CleanTechnica"}, "author": "Zachary Shahan", "title": "12 Potential Tesla Demand Factors (Good & Bad) In Coming Years", "description": "With Tesla sales dropping in the 1st quarter, one of the hottest topics of discussion lately has been Tesla consumer demand going forward. How high is it going to be in 2024, 2025, 2030? No one really has a clue. Those who would like it to be really high expe\u2026", "url": "https://cleantechnica.com/2024/04/13/most-significant-tesla-demand-factors-good-bad-in-coming-years/", "urlToImage": "https://cleantechnica.com/wp-content/uploads/2024/04/Tesla-Model-3-White-Tesla-Model-S-Psychadelic-Supercharging-2-CleanTechnica-watermark-new.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T03:50:51Z", "content": "Sign up for daily news updates from CleanTechnica on email. Or follow us on Google News!\r\nWith Tesla sales dropping in the 1st quarter, one of the hottest topics of discussion lately has been Tesla c\u2026 [+4398 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Marketscreener.com"}, "author": null, "title": "China EV maker Nio urges openness in US speech amid tensions", "description": "(marketscreener.com) Chinese electric vehicle\n maker Nio's founder called for openness in a rare speech in\nthe United States, where politicians have been seeking to\nfurther restrict China's access to the world's second-largest\nauto market.\n William Li, speaki\u2026", "url": "https://www.marketscreener.com/quote/stock/TESLA-INC-6344549/news/China-EV-maker-Nio-urges-openness-in-US-speech-amid-tensions-46430625/", "urlToImage": "https://www.marketscreener.com/images/reuters/2024-04/2024-04-14T035849Z_1_LYNXNPEK3D01V_RTROPTP_3_NIO-CHINA-USA.JPG", "publishedAt": "2024-04-14T03:41:54Z", "content": "SHANGHAI, April 14 (Reuters) - Chinese electric vehicle\r\n(EV) maker Nio's founder called for openness in a rare speech in\r\nthe United States, where politicians have been seeking to\r\nfurther restrict \u2026 [+2051 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "CleanTechnica"}, "author": "Zachary Shahan", "title": "Volkswagen ID Buzz Robotaxis for Hamburg", "description": "Volkswagen has been talking about ID Buzz robotaxis for years. More than three years ago, I wrote that the ID Buzz would be the first Volkswagen vehicles to drive autonomously, according to Volkswagen. Last year, we wrote about 10 self-driving ID Buzz vans co\u2026", "url": "https://cleantechnica.com/2024/04/13/volkswagen-id-buzz-robotaxis-for-hamburg/", "urlToImage": "https://cleantechnica.com/wp-content/uploads/2024/04/MOIA-ID-Buzz-robotaxi-e1713065932336.jpeg", "publishedAt": "2024-04-14T03:40:06Z", "content": "Sign up for daily news updates from CleanTechnica on email. Or follow us on Google News!\r\nVolkswagen has been talking about ID Buzz robotaxis for years. More than three years ago, I wrote that the ID\u2026 [+3376 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Aajtak.in"}, "author": "aajtak.in", "title": "'\u092d\u093e\u0930\u0924 \u092e\u0947\u0902 \u091f\u0947\u0938\u094d\u200d\u0932\u093e \u0915\u093e \u0915\u0930\u094b\u092c\u093e\u0930 \u0939\u094b \u091c\u093e\u090f\u0917\u093e \u092c\u0930\u094d\u092c\u093e\u0926'... \u090f\u0932\u0928 \u092e\u0938\u094d\u200d\u0915 \u0915\u094b \u0916\u093f\u0938\u093f\u092f\u093e\u090f \u091a\u0940\u0928 \u0928\u0947 \u0926\u0947 \u0921\u093e\u0932\u0940 \u092c\u0926\u094d\u0926\u0941\u0906!", "description": "\u0917\u094d\u0932\u094b\u092c\u0932 \u091f\u093e\u0907\u092e\u094d\u0938 \u0915\u0940 \u090f\u0915 \u0930\u093f\u092a\u094b\u0930\u094d\u091f \u092e\u0947\u0902 \u0915\u0939\u093e \u0917\u092f\u093e \u0939\u0948 \u0915\u093f \u092d\u093e\u0930\u0924 \u0915\u0947 \u0932\u093f\u090f \u091f\u0947\u0938\u094d\u0932\u093e \u0915\u094b \u0906\u092e\u0902\u0924\u094d\u0930\u093f\u0924 \u0915\u0930\u0928\u093e \u092e\u0941\u0936\u094d\u0915\u093f\u0932 \u0939\u094b\u0917\u093e \u0915\u094d\u092f\u094b\u0902\u0915\u093f \u0905\u092e\u0947\u0930\u093f\u0915\u0940 \u0915\u093e\u0930 \u0928\u093f\u0930\u094d\u092e\u093e\u0924\u093e '\u092c\u0947\u0939\u0926 \u0915\u092e \u0924\u0948\u092f\u093e\u0930\u0940 \u0914\u0930 \u0905\u092a\u0930\u093f\u092a\u0915\u094d\u0935 \u092d\u093e\u0930\u0924\u0940\u092f \u092c\u093e\u091c\u093e\u0930' \u092e\u0947\u0902 \u0915\u093e\u092e \u0928\u0939\u0940\u0902 \u0915\u0930 \u0938\u0915\u0924\u093e \u0939\u0948.", "url": "https://www.aajtak.in/business/news/story/tesla-business-in-india-will-destroyed-china-cruse-on-elon-musk-megaplan-tutd-1917761-2024-04-14", "urlToImage": "https://akm-img-a-in.tosshub.com/aajtak/images/story/202404/661b5b87c08a4-tesla-ceo-elon-musk-is-coming-to-india-later-this-month-to-meet-prime-minister-narendra-modi-135617398-16x9.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T03:34:30Z", "content": "(Tesla Plant in India) , 22 (PM Narendra Modi) . , (Elon Musk) . .\u00a0\r\n . ' ' . , . .\u00a0\r\n \u00a0Tesla , - , . EV , . 2023 2.3 .\r\n . . . - .\u00a0 \u00a0, , . . \u00a0 , .\u00a0\r\n ?\u00a0. . . . . - ."}, {"source": {"id": "focus", "name": "Focus"}, "author": "DPA", "title": "Analyse - Mercedes ist unter gro\u00dfen Autokonzernen am profitabelsten", "description": "Analyse: Mercedes ist unter gro\u00dfen Autokonzernen am profitabelsten", "url": "https://www.focus.de/finanzen/news/analyse-mercedes-ist-unter-grossen-autokonzernen-am-profitabelsten_id_259852399.html", "urlToImage": "https://p6.focus.de/img/finanzen/news/id_259852398/mercedes-benz-war-im-vergangenen-jahr-der-profitabelste-unter-den-weltweit-groessten-autokonzernen..jpg?im=Crop%3D%280%2C112%2C2048%2C1024%29%3BResize%3D%281200%2C627%29&impolicy=perceptual&quality=mediumHigh&hash=00a3aae13a89b236e68cc39523a1e8d15534b575adcf8d7ac749461a466baa67", "publishedAt": "2024-04-14T03:30:04Z", "content": "Mercedes-Benz war im vergangenen Jahr einer Analyse zufolge der profitabelste unter den weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzernen. Die Profitabilit\u00e4t - gemessen an der Ebit-Marge, welche denn operativen Gewinn \u2026 [+1068 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Analyse: Mercedes ist unter gro\u00dfen Autokonzernen am profitabelsten", "description": "Mercedes-Benz war im vergangenen Jahr einer Analyse zufolge der profitabelste unter den weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzernen. Die Profitabilit\u00e4t - gemessen an der Ebit-Marge, welche denn operativen Gewinn ins Verh\u00e4ltnis zum Umsatz setzt - lag bei 12,8 Prozent. Das \u2026", "url": "https://www.stern.de/wirtschaft/news/studie--autokonzerne-erzielen-rekordzahlen---probleme-sichtbar-34626298.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/34626300/t/q1/v2/w1440/r1.7778/-/14--urnnewsmldpacom2009010124041499667095v3w800h600l640t576r1920b1354jpeg---98294016ce8e868b.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T03:23:09Z", "content": "In Summe verzeichnen die weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzerne deutliche Spr\u00fcnge bei Umsatz und Gewinn. Die Branche hat aber Probleme. Wer ein Auto kaufen will, k\u00f6nnte davon profitieren.\r\nDie gr\u00f6\u00dften Autokon\u2026 [+5221 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "STERN.de"}, "author": "STERN.de", "title": "Analyse: Mercedes ist unter gro\u00dfen Autokonzernen am profitabelsten", "description": "Mercedes-Benz war im vergangenen Jahr einer Analyse zufolge der profitabelste unter den weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzernen. Die Profitabilit\u00e4t - gemessen an der Ebit-Marge, welche denn operativen Gewinn ins Verh\u00e4ltnis zum Umsatz setzt - lag bei 12,8 Prozent. Das \u2026", "url": "https://www.stern.de/wirtschaft/news/studie--autokonzerne-erzielen-rekordzahlen---probleme-sichtbar-34626298.html", "urlToImage": "https://image.stern.de/34626300/t/q1/v2/w1440/r1.7778/-/14--urnnewsmldpacom2009010124041499667095v3w800h600l640t576r1920b1354jpeg---98294016ce8e868b.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T03:23:09Z", "content": "In Summe verzeichnen die weltweit gr\u00f6\u00dften Autokonzerne deutliche Spr\u00fcnge bei Umsatz und Gewinn. Die Branche hat aber Probleme. Wer ein Auto kaufen will, k\u00f6nnte davon profitieren.\r\nDie gr\u00f6\u00dften Autokon\u2026 [+5221 chars]"}, {"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "ZEIT ONLINE: News -", "title": "Analyse: Mercedes ist unter gro\u00dfen Autokonzernen am profitabelsten", "description": "Hier finden Sie Informationen zu dem Thema \u201eStudie\u201c. Lesen Sie jetzt \u201eAutokonzerne erzielen Rekordzahlen - Probleme sichtbar\u201c.", "url": "https://www.zeit.de/news/2024-04/14/mercedes-ist-unter-grossen-autokonzernen-am-profitabelsten", "urlToImage": "https://img.zeit.de/news/2024-04/14/mercedes-ist-unter-grossen-autokonzernen-am-profitabelsten-image-group/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-04-14T03:23:09Z", "content": "Die gr\u00f6\u00dften Autokonzerne der Welt haben einer Analyse zufolge im vergangenen Jahr bei Umsatz und Gewinn Rekorde aufgestellt. Im Schlussquartal gab es in der Branche aber Bremsspuren, wie die aus der \u2026 [+6160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Elconfidencial.com"}, "author": "Albert Sanchis", "title": "DiCaprio, Altman... Por qu\u00e9 las fortunas de EEUU est\u00e1n invirtiendo en esta 'startup' catalana", "description": "La 'startup' Solarmente promete revolucionar el mercado energ\u00e9tico en nuestro pa\u00eds con inteligencia artificial y 'blockchain'. Ahora, grandes inversores de todo el mundo quieren entrar en este proyecto", "url": "https://www.elconfidencial.com/tecnologia/2024-04-14/solarmente-startup-energia-solar-leonardo-dicaprio-sam-altman-inteligencia-artificial-blockchain_3864549/", "urlToImage": "https://images.ecestaticos.com/VB8s6GvF-qaACRo6YwgIAAaswSw=/0x0:2272x1515/600x315/filters:fill(white):format(jpg):quality(99):watermark(f.elconfidencial.com/file/bae/eea/fde/baeeeafde1b3229287b0c008f7602058.png,0,275,1)/f.elconfidencial.com/original/6a9/5b2/1e6/6a95b21e69a59be74f0f319d9604d6d7.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T03:00:00Z", "content": "\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan Leonardo DiCaprio, Sam Altman (cofundador de OpenAI) y Niklas Zennstr\u00f6m (cofundador de Skype y Atomico)? Lo primero, que tienen a su disposici\u00f3n ingentes fortunas para apoyar pro\u2026 [+12683 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ithome.com"}, "author": null, "title": "\u851a\u6765\u674e\u658c\uff1a\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u5168\u7403\u6700\u5927\u3001\u6700\u5f00\u653e\uff0c\u522b\u56fd\u6c7d\u8f66\u4e0d\u4f1a\u88ab\u9488\u5bf9", "description": "IT\u4e4b\u5bb6 4 \u6708 14 \u65e5\u6d88\u606f\uff0c\u851a\u6765\u6c7d\u8f66\u521b\u59cb\u4eba\u3001\u8463\u4e8b\u957f\u3001CEO \u674e\u658c\u672c\u5468\u516d\u5728\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66\u7b2c 27 \u5c4a\u54c8\u4f5b\u4e2d\u56fd\u8bba\u575b\u53d1\u8868\u6f14\u8bb2\u3002\u4ed6\u8c08\u5230\u4e86\u81ea\u5df1\u5f53\u524d\u5bf9\u7ade\u4e89\u6fc0\u70c8\u7684\u5168\u7403\u8f66\u5e02\u7684\u770b\u6cd5\uff1a\u7ade\u4e89\u867d\u7136\u4f1a\u8ba9\u6295\u5165\u66f4\u5927\uff0c\u72af\u9519\u7a7a\u95f4\u53d8\u5c11\uff0c\u4f46\u9762\u5bf9\u7ade\u4e89\u4e0d\u5e94\u671f\u5f85\u4fdd\u62a4\u672c\u571f\u4f01\u4e1a\u7684\u5c01\u95ed\u653f\u7b56\uff0c\u5f00\u653e\u548c\u7ade\u4e89\u624d\u80fd\u8ba9\u6d88\u8d39\u8005\u3001\u4ea7\u4e1a\u548c\u793e\u4f1a\u6700\u7ec8\u53d7\u76ca\u3002\u201c\u5168\u4e16\u754c\u7684\u4f18\u79c0\u6c7d\u8f66\u4ea7\u54c1\u90fd\u53ef\u4ee5\u5728\u4e2d\u56fd\u9500\u552e\uff0c\u4e0d\u4f1a\u56e0\u4e3a\u6765\u81ea\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u800c\u88ab\u9488\u5bf9\u3002\u201d\u674e\u658c\u8868\u793a\uff0c\u9762\u5bf9\u66f4\u52a0\u5bf9\u7acb\u5272\u88c2\u7684\u4e16\u754c\uff0c\u4ecd\u5e94\u52aa\u529b\u63a8\u52a8\u4ea4\u6d41\u3002\u201c\u4eca\u5929\u7684\u4e16\u754c\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u5bf9\u7acb\u3001\u5272\u88c2\u3002\u4f46\u6211\u4eec\u4ecd\u7136\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u9009\u62e9\uff0c\u91c7\u53d6\u884c\u52a8\uff0c\u53bb\u52aa\u529b\u5efa\u7acb\u8fde\u63a5\uff0c\u63a8\u52a8\u4ea4\u6d41\u548c\u4e92\u76f8\u7406\u89e3\u3002\u201dIT\u4e4b\u2026", "url": "https://www.ithome.com/0/761/713.htm", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-04-14T02:45:26Z", "content": "18 NIO 2001 William Kirby \r\nThe Greatest Night in Pop 45 We are the World\r\nWe are the World 1985 11 \r\n ABCWe are the World\r\n1996 Web Hosting \r\n2012 2014 Future Blue Sky ComingNIO 2015 40 6 \r\n 2018 6 \u2026 [+123 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Cnbeta.com.tw"}, "author": "ytzong", "title": "\u851a\u6765\u674e\u658c\u54c8\u4f5b\u6f14\u8bb2\uff1a\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\u5168\u7403\u6700\u5f00\u653e \u4e0d\u4f1a\u9488\u5bf9\u522b\u56fd\u6c7d\u8f66", "description": "4\u670814\u65e5\uff0c\u851a\u6765\u521b\u59cb\u4eba\u3001\u8463\u4e8b\u957f\u3001CEO\u674e\u658c\u5e94\u9080\u5728\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66\u7b2c\u4e8c\u5341\u4e03\u5c4a\u54c8\u4f5b\u4e2d\u56fd\u8bba\u575b\u53d1\u8868\u6f14\u8bb2\u3002\u674e\u658c\u8868\u793a\uff0c\u5728\u4e2d\u56fd\u5e02\u573a\uff0c\u6211\u4eec\u4ece\u6210\u7acb\u7684\u7b2c\u4e00\u5929\u8d77\u5c31\u9762\u4e34\u6fc0\u70c8\u7684\u7ade\u4e89\u3002\u4e2d\u56fd\u662f\u5168\u7403\u6700\u5927\u7684\u6c7d\u8f66\u5e02\u573a\uff0c\u4e5f\u662f\u5168\u7403\u6700\u5f00\u653e\u7684\u6c7d\u8f66\u5e02\u573a\u3002\u5168\u4e16\u754c\u7684\u4f18\u79c0\u6c7d\u8f66\u4ea7\u54c1\u90fd\u53ef\u4ee5\u5728\u4e2d\u56fd\u9500\u552e\uff0c\u4e0d\u4f1a\u56e0\u4e3a\u6765\u81ea\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u800c\u88ab\u9488\u5bf9\u3002\r\n\n\u674e\u658c\u8868\u793a\uff0c\u4f5c\u4e3a\u4e00\u5bb6\u5e74\u8f7b\u7684\u6c7d\u8f66\u516c\u53f8\uff0c\u6211\u4eec\u8981\u548c\u5168\u7403\u6700\u5927\u7684\u5341\u51e0\u5bb6\u8de8\u56fd\u96c6\u56e2\u7ade\u4e89\uff0c\u6211\u4eec\u8981\u548c\u5341\u51e0\u5bb6\u4e2d\u56fd\u672c\u571f\u7684\u6210\u719f\u6c7d\u8f66\u4f01\u4e1a\u7ade\u4e89\uff0c\u6211\u4eec\u8fd8\u8981\u548c\u5341\u51e0\u5bb6\u4f18\u79c0\u7684\u521b\u4e1a\u516c\u53f8\u7ade\u4e89\u3002\u4f5c\u4e3a\u4e00\u5bb6\u4f01\u4e1a\uff0c\u6211\u4eec\u5f53\u7136\u77e5\u9053\u7ade\u4e89\u4f1a\u8ba9\u6295\u5165\u66f4\u5927\uff0c\u76c8\u5229\u7684\u65f6\u95f4\u66f4\u957f\uff0c\u72af\u9519\u8bef\u7684\u7a7a\u95f4\u66f4\u5c0f\uff0c\u6210\u529f\u7684\u51e0\u7387\u66f4\u4f4e\u3002\u2026", "url": "https://www.cnbeta.com.tw/articles/tech/1427247.htm", "urlToImage": "https://static.cnbetacdn.com/article/2024/0414/84e844ba110c973.webp", "publishedAt": "2024-04-14T02:05:28Z", "content": "41%10%2018136.4Model Y45.6TeslaTesla\r\n18NIO2001William Kirby\r\nThe Greatest Night in Pop45We are the World\r\nWe are the World198511\r\nABCWe are the World \r\n1996Web Hosting\r\n20122014FutureBlue Sky Coming\u2026 [+114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Slashdot.org"}, "author": "feedfeeder", "title": "Elon Musk hosts Argentine President Javier Milei at Tesla headquarters - Fox Business", "description": "Elon Musk hosts Argentine President Javier Milei at Tesla headquartersFox Business Argentina's Javier Milei meets Elon Musk in TexasThe Associated Press Elon Musk Bromance With Argentine President Leads to First MeetingThe Wall Street Journal Javier Milei, th\u2026", "url": "https://slashdot.org/firehose.pl?op=view&amp;id=173516502", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-04-14T01:35:07Z", "content": "\"Love is a snowmobile racing across the tundra and then suddenly it flips\r\n over, pinning you underneath. At night, the ice weasels come.\"\r\n--Matt Groening"}, {"source": {"id": null, "name": "El Financiero"}, "author": "Redacci\u00f3n", "title": "\u00bfSamuel Garc\u00eda le prometi\u00f3 una CyberTruck de Tesla a Gignac previo al Cl\u00e1sico Regio? Esto sabemos", "description": "En un encuentro fortuito en el tr\u00e1fico, Samuel Garc\u00eda y Andr\u00e9-Pierre Gignac intercambiaron palabras, algunas sobre su CyberTruck.", "url": "https://www.elfinanciero.com.mx/deportes/2024/04/13/samuel-garcia-le-promete-una-cybertruck-de-tesla-a-gignac-tigres-esto-sabemos/", "urlToImage": "https://www.elfinanciero.com.mx/resizer/1WJEf9xiIFPdeTove1TSJAIw8aE=/1200x630/filters:format(jpg):quality(70)/cloudfront-us-east-1.images.arcpublishing.com/elfinanciero/GOXMSZZRKZEZVPXRXWAZ26G3SA.jpg", "publishedAt": "2024-04-14T00:20:18Z", "content": "Este s\u00e1bado se vivir\u00e1 la acci\u00f3n de la Liga MX a tope, sobre todo en Nuevo Le\u00f3n, donde en esta jornada 15 se enfrentar\u00e1n los Rayados de Monterrey contra Tigres, un partido llamado el Cl\u00e1sico Regio y q\u2026 [+2536 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "aol.com", "title": "Tesla tells Cybertruck employees that shifts will be shorter at the Austin Gigafactory", "description": "None Tesla sent an internal memo to Cybertruck employees recently. \u2022 None The memo describes shorter hours at the Austin Gigafactory. \u2022 None The new schedule follows Tesla's first year-over-year quarterly sales decline since 2020. Tesla told employees who wor\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/4fc9c7f507349ae9", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/4fc9c7f507349ae9/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T00:06:08Z", "content": "None Tesla sent an internal memo to Cybertruck employees recently.None The memo describes shorter hours at the Austin Gigafactory.None The new schedule follows Tesla's first year-over-year quarterly \u2026 [+279 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "investors.com", "title": "Tesla Reportedly Halts Cybertruck Deliveries", "description": "has halted Cybertruck deliveries, according to social media chatter, possibly to address a problem with the accelerator pedal. In recent days, forums dedicated to the Tesla Cybertruck had several posters saying their upcoming deliveries were delayed or cancel\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/6b2173eae8cb9b83", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/6b2173eae8cb9b83/s.webp", "publishedAt": "2024-04-14T00:02:04Z", "content": "has halted Cybertruck deliveries, according to social media chatter, possibly to address a problem with the accelerator pedal.In recent days, forums dedicated to the Tesla Cybertruck had several post\u2026 [+247 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": "Laura Di Marco", "title": "Laura Di Marco: \u201cC\u00f3mo funciona la cabeza de Javier Milei\u201d", "description": "Laura Di Marco: \u201cC\u00f3mo funciona la cabeza de Javier Milei\u201d", "url": "https://www.lanacion.com.ar/lnmas/laura-di-marco-como-funciona-la-cabeza-de-javier-milei-nid13042024/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/v2/javier-milei-y-victoria-villarruel-en-la-2XXSKUJKDREAHFXWY7SM6T7EMY.jpg?auth=1b929f49c25df6e67b0789f6daee894c9c574c8b4e6718ef9a06f07dcd72d58c&width=768&quality=70&smart=false", "publishedAt": "2024-04-13T23:52:46Z", "content": "Karina Milei es hoy la mujer m\u00e1s poderosa de la Argentina. Y nadie que sea enemigo de Karina puede entrar al c\u00edrculo \u00edntimo del presidente.\r\nEn la cabeza de Javier Milei hay dos personas importantes:\u2026 [+3458 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "businessinsider.com", "title": "Tesla tells Cybertruck employees that shifts will be shorter at the Austin Gigafactory", "description": "Tesla is shortening the shifts on its Cybertruck line. Richard Vogel Tesla sent an internal memo to Cybertruck employees recently. The memo describes shorter hours at the Austin Gigafactory. The new schedule follows Tesla's first year-over-year quarterly sale\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/6cf78f19ad263510", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/6cf78f19ad263510/s.webp", "publishedAt": "2024-04-13T23:20:04Z", "content": "Tesla is shortening the shifts on its Cybertruck line.Richard VogelTesla sent an internal memo to Cybertruck employees recently. The memo describes shorter hours at the Austin Gigafactory.The new sch\u2026 [+302 chars]"}, {"source": {"id": "business-insider", "name": "Business Insider"}, "author": "Grace Kay", "title": "Tesla tells Cybertruck employees that shifts will be shorter at the Austin Gigafactory", "description": "An internal memo, obtained by Business Insider, describes new times for some production line shifts at the Austin gigafactory.", "url": "https://www.businessinsider.com/tesla-tells-cybertruck-employees-shifts-shorter-austin-gigafactory-2024-4", "urlToImage": "https://i.insider.com/661afb6416bde8d4ead8c62b?width=1200&format=jpeg", "publishedAt": "2024-04-13T23:17:55Z", "content": "Tesla is shortening the shifts on its Cybertruck line.Richard Vogel\r\n<ul><li>Tesla\u00a0sent an internal memo to Cybertruck employees recently.\u00a0</li><li>The memo describes shorter hours at the Austin Giga\u2026 [+2447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Forbes.com.mx"}, "author": "Forbes Staff", "title": "Milei suspende su viaje a Dinamarca y retorna a Argentina tras el ataque de Ir\u00e1n a Israel", "description": "Forbes M\u00e9xico.\n Milei suspende su viaje a Dinamarca y retorna a Argentina tras el ataque de Ir\u00e1n a Israel\n\nMilei se encuentra en Estados Unidos desde mediados de esta semana y ten\u00eda planeado viajar a Dinamarca para concretar la compra de una flota de 24 cazas\u2026", "url": "https://www.forbes.com.mx/milei-suspende-su-viaje-a-dinamarca-y-retorna-a-argentina-tras-el-ataque-de-iran-a-israel/", "urlToImage": "https://cdn.forbes.com.mx/2023/08/Javier-Milei-Foto-EFE.png", "publishedAt": "2024-04-13T23:13:10Z", "content": "El presidente de Argentina, Javier Milei, interrumpir\u00e1 el viaje que efectuaba a Estados Unidos y que continuaba en Dinamarca para regresar a su pa\u00eds despu\u00e9s del ataque que Ir\u00e1n llev\u00f3 a cabo este s\u00e1ba\u2026 [+3367 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Yahoo Entertainment"}, "author": null, "title": "Tesla tells Cybertruck employees that shifts will be shorter at the Austin Gigafactory", "description": null, "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_6b725e1f-fe23-4985-8381-2565aa0dd411", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-04-13T23:09:12Z", "content": "If you click 'Accept all', we and our partners, including 239 who are part of the IAB Transparency &amp; Consent Framework, will also store and/or access information on a device (in other words, use \u2026 [+678 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Merca20.com"}, "author": "Jennifer S\u00e1nchez Dimas", "title": "Mujer comprueba si puede tomar una siesta al usar el piloto autom\u00e1tico de Tesla", "description": "Una mujer puso a prueba el sistema de piloto autom\u00e1tico de Tesla para ver si es lo suficientemente seguro como para tomar una siesta mientras se conduce.", "url": "https://www.merca20.com/mujer-comprueba-si-puede-tomar-una-siesta-al-usar-el-piloto-automatico-de-tesla/", "urlToImage": "https://files.merca20.com/uploads/2024/03/bigstock-Raleigh-Nc-Usa-May-376317406.jpg", "publishedAt": "2024-04-13T22:29:33Z", "content": "<ul>\n<li>\nLa infraestructura de carga para autos el\u00e9ctricos todav\u00eda es limitada en muchas partes del mundo.\r\n\n</li>\n<li>\nLos autos el\u00e9ctricos no producen emisiones de gases de efecto invernadero dura\u2026 [+4447 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Voachinese.com"}, "author": "chinese@voanews.com (\u8bb8\u5b81)", "title": "\u5728\u4e2d\u56fd\u88ab\u8ffd\u6367\u3001\u5728\u7f8e\u56fd\u88ab\u62b5\u5236\uff0c\u65e0\u4eba\u51fa\u79df\u8f66\u4e0a\u8def\u5883\u9047\u4e0d\u540c", "description": "\u81ea\u52a8\u9a7e\u9a76\u51fa\u79df\u8f66(Robotaxi)\u5546\u4e1a\u5316\u6b63\u5728\u7f8e\u4e2d\u4e24\u56fd\u6210\u4e3a\u73b0\u5b9e\u3002\u4f17\u591a\u9020\u8f66\u4f01\u4e1a\u548c\u79d1\u6280\u5e73\u53f0\u90fd\u5728\u4e89\u5148\u6050\u540e\u5730\u90e8\u7f72\u8fd9\u4e00\u4e1a\u52a1\u3002\u4e0d\u8fc7\uff0c\u5c3d\u7ba1\u7f8e\u56fd\u516c\u53f8\u6280\u672f\u9886\u5148\uff0c\u4e2d\u56fd\u6c11\u4f17\u5bf9\u81ea\u52a8\u9a7e\u9a76\u6280\u672f\u7684\u63a5\u53d7\u5ea6\u8fdc\u8d85\u7f8e\u56fd\u3002\u4e13\u5bb6\u62c5\u5fc3\uff0c\u516c\u4f17\u5bf9\u81ea\u52a8\u9a7e\u9a76\u5b89\u5168\u6027\u7684\u201c\u96f6\u5bb9\u5fcd\u201d\u53ef\u80fd\u963b\u788d\u7f8e\u56fd\u5728\u8fd9\u4e00\u9886\u57df\u7684\u53d1\u5c55\u3002", "url": "https://www.voachinese.com/a/us-china-robotaxi-acceptance-20240413/7568897.html", "urlToImage": "https://gdb.voanews.com/10050000-0aff-0242-adeb-08da59da11d4_cx0_cy6_cw0_w1200_r1.jpg", "publishedAt": "2024-04-13T22:27:42Z", "content": "(Robotaxi)\r\n(Google)AlphabetWaymo9Waymo\r\nCruise(Tesla)\u00b7(Elon Musk) 4588\r\n51\r\n(Apollo)(Apollo Go)(AutoX)(Pony.ai)(WeRide)\r\n472025\r\nGuidehouse Insights(ADS)MobileyeWaymoCruise\r\nWaymo\r\n(SAE)L0L5L4\r\nL4(g\u2026 [+353 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ferra.ru"}, "author": "\u041c\u0430\u043a\u0441\u0438\u043c \u041c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0441\u043b\u043e\u0432\u043d\u044b\u0439", "title": "\u0426\u0435\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u043a\u0438 \u043d\u0430\u00a0\u0430\u0432\u0442\u043e\u043f\u0438\u043b\u043e\u0442 Tesla \u0440\u0435\u0437\u043a\u043e \u0443\u043f\u0430\u043b\u0430 \u0432\u00a0\u0434\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0430", "description": "\u041d\u0435\u043e\u0436\u0438\u0434\u0430\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0448\u0430\u0433\u00a0\u2014 Tesla \u0441\u043d\u0438\u0437\u0438\u043b\u0430 \u043c\u0435\u0441\u044f\u0447\u043d\u0443\u044e \u0446\u0435\u043d\u0443 \u043d\u0430\u00a0\u043f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u043a\u0443 Full Self-Driving (FSD) \u0432\u00a0\u0434\u0432\u0430 \u0440\u0430\u0437\u0430, \u0441\u043e\u00a0199 \u0434\u043e\u00a099 \u0434\u043e\u043b\u043b\u0430\u0440\u043e\u0432. \u042d\u0442\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u043e\u0448\u043b\u043e, \u043d\u0435\u0441\u043c\u043e\u0442\u0440\u044f \u043d\u0430\u00a0\u043f\u0440\u0435\u0434\u044b\u0434\u0443\u0449\u0438\u0435 \u0437\u0430\u044f\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f \u0433\u0435\u043d\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u0434\u0438\u0440\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440\u0430 \u0418\u043b\u043e\u043d\u0430 \u041c\u0430\u0441\u043a\u0430 \u043e\u00a0\u0442\u043e\u043c, \u0447\u0442\u043e FSD \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u0430\u0442\u044c \u043f\u043e\u00a0\u043c\u0435\u0440\u0435 \u0441\u043e\u0432\u0435\u0440\u0448\u0435\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f.", "url": "https://www.ferra.ru/news/techlife/cena-podpiski-na-avtopilot-tesla-rezko-upala-v-dva-raza-13-04-2024.htm", "urlToImage": "https://www.ferra.ru/imgs/2024/04/13/09/6432739/ee7ab5942035788cd07df5e118daf7d0048ecf7a.png", "publishedAt": "2024-04-13T21:45:03Z", "content": ", Tesla \u00ab\u00bb - \u00a0 , \u00a0 \u00a0 FSD . \u00a012000 \u00a015000 \u00a0 , .\r\n Tesla, , \u00a0 FSD. \u00a0 - FSD \u00a0 \u00a0 .\r\n\u00a0 \u00ab\u00bb Tesla 1 \u00a0 ."}, {"source": {"id": null, "name": "Observador.pt"}, "author": "Alfredo Lavrador", "title": "Vem a\u00ed o Tesla Model Y que faltava (com 600 km de autonomia)", "description": "A Tesla vai come\u00e7ar a entregar ainda em Abril o Model Y que faltava. Alia a trac\u00e7\u00e3o traseira, que reduz o consumo e aumenta a autonomia, \u00e0 bateria maior, com 75 kWh, o que lhe permite anunciar 600 km.", "url": "https://observador.pt/2024/04/13/vem-ai-o-tesla-model-y-que-faltava-com-600-km-de-autonomia/", "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/obs/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A1095%3A616%3Anowe%3A91%3A156%2Fq%3A85%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2024%2F04%2F13220604%2Ftesla-model-y-rwd.jpg", "publishedAt": "2024-04-13T21:34:55Z", "content": "Quando se esperava que a pr\u00f3xima novidade relativa ao Model Y fosse a introdu\u00e7\u00e3o do mais que previs\u00edvel restyling, \u00e0 semelhan\u00e7a do que aconteceu com o Model 3 no final de 2023, eis que a Tesla lan\u00e7a \u2026 [+2628 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sapo.pt"}, "author": "V\u00edtor M.", "title": "Polestar Phone: a marca de carros vai lan\u00e7ar um telefone?", "description": "Se a Xiaomi pode fazer um carro, por que raz\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 a Polestar fazer um smartphone? Estas investidas n\u00e3o s\u00e3o novas, ainda nos lembramos dos rumores do telefone Tesla. Tamb\u00e9m temos na mem\u00f3ria...", "url": "https://pplware.sapo.pt/smartphones-tablets/android/polestar-phone-a-marca-de-carros-vai-lancar-um-telefone/", "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2024/04/polestar_phone00.jpg", "publishedAt": "2024-04-13T21:30:59Z", "content": "Se a Xiaomi pode fazer um carro, por que raz\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 a Polestar fazer um smartphone? Estas investidas n\u00e3o s\u00e3o novas, ainda nos lembramos dos rumores do telefone Tesla. Tamb\u00e9m temos na mem\u00f3ria o \u2026 [+2099 chars]"}, {"source": {"id": "la-nacion", "name": "La Nacion"}, "author": null, "title": "Final abrupto de la gira: Milei suspendi\u00f3 su viaje a Dinamarca y adelanta el regreso por \u201ccuestiones de agenda\u201d", "description": "El presidente arribar\u00e1 ma\u00f1ana a Buenos Aires procedente de Miami; suspendi\u00f3 su participaci\u00f3n en el acto en Copenhague, previsto para el martes; el Gobierno anticip\u00f3 que conformar\u00e1 un \u201ccomit\u00e9 de crisis\u201d para seguir los acontecimientos de Medio Oriente", "url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/javier-milei-suspendio-su-viaje-a-dinamarca-y-adelanta-su-regreso-al-pais-por-cuestiones-de-agenda-nid13042024/", "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/v2/javier-milei-cuando-partio-rumbo-a-miami-durante-XWH6E3QQFJEMVJDWAIJPN4VRZQ.jpeg?auth=b49c3f38de4419ad3a647f63b9c6026d98a59019d644718f4616ca33b7460470&width=768&quality=70&smart=false", "publishedAt": "2024-04-13T21:15:12Z", "content": "A ra\u00edz del ataque de Ir\u00e1n a Israel, Javier Milei decidi\u00f3 adelantar su regreso a la Argentina y no continuar su gira a Dinamarca, informaron este s\u00e1bado fuentes oficiales. De todos modos, una comitiva\u2026 [+2188 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "aol.com", "title": "Ford looks to convert Tesla owners with \u2018Conquest Bonus Cash,\u2019 offering $1,500 rebates for F-150 Lightning and Mustang Mach-E electric vehicles", "description": "The market for electric vehicles has slowed down recently, and Ford is taking aim at the top EV maker, offering a special rebate to lure Tesla owners. A new Ford incentive dubbed the \"Tesla Competitive Conquest Bonus Cash\" offers existing Tesla owners an addi\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/b2fd20d2b3d5ef17", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/b2fd20d2b3d5ef17/s.webp", "publishedAt": "2024-04-13T21:04:06Z", "content": "The market for electric vehicles has slowed down recently, and Ford is taking aim at the top EV maker, offering a special rebate to lure Tesla owners.A new Ford incentive dubbed the \"Tesla Competitiv\u2026 [+286 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "bostonherald.com", "title": "New electric vehicle sales have slow 2024, while used market accelerates", "description": "No one said electrifying the auto industry was going to be a smooth ride. Electric vehicle sales got off to a slow start in 2024, with some some automakers \u2014 namely EV pioneer Tesla \u2014 seeing their sales momentum reverse. After the country eclipsed 1.2 million\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/728c9311a5c301c0", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/728c9311a5c301c0/s.webp", "publishedAt": "2024-04-13T20:56:10Z", "content": "No one said electrifying the auto industry was going to be a smooth ride.Electric vehicle sales got off to a slow start in 2024, with some some automakers namely EV pioneer Tesla seeing their sales m\u2026 [+295 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boston Herald"}, "author": "Atlanta Journal-Constitution", "title": "New electric vehicle sales have slow 2024, while used market accelerates", "description": "After the country eclipsed 1.2 million EV sales in 2023, new plug-in vehicle sales increased about 3% year-over-year during the first three months this year \u2014 a far cry from the 47% growth the sector saw during the same time last year.", "url": "https://www.bostonherald.com/2024/04/13/new-electric-vehicle-sales-have-slow-2024-while-used-market-accelerates/", "urlToImage": "https://www.bostonherald.com/wp-content/uploads/2024/04/BIZ-AUTO-EV-SALES-AT.jpg?w=1024&h=683", "publishedAt": "2024-04-13T20:51:50Z", "content": "No one said electrifying the auto industry was going to be a smooth ride.\r\nElectric vehicle sales got off to a slow start in 2024, with some some automakers namely EV pioneer Tesla seeing their sales\u2026 [+2577 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "[Removed]"}, "author": null, "title": "[Removed]", "description": "[Removed]", "url": "https://removed.com", "urlToImage": null, "publishedAt": "1970-01-01T00:00:00Z", "content": "[Removed]"}, {"source": {"id": null, "name": "Biztoc.com"}, "author": "abcnews.go.com", "title": "Argentina's populist president meets billionaire Elon Musk in Texas", "description": "Tech executive Elon Musk and Argentine President Javier Milei have sealed their budding bromance at a Tesla electric car factory in Texas \u2014 their first meeting after months of mutual admiration on social media BUENOS AIRES, Argentina -- One is an erratic bill\u2026", "url": "https://biztoc.com/x/e221512f8ab5534a", "urlToImage": "https://c.biztoc.com/p/e221512f8ab5534a/s.webp", "publishedAt": "2024-04-13T20:50:06Z", "content": "Tech executive Elon Musk and Argentine President Javier Milei have sealed their budding bromance at a Tesla electric car factory in Texas their first meeting after months of mutual admiration on soci\u2026 [+303 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "[Removed]"}, "author": null, "title": "[Removed]", "description": "[Removed]", "url": "https://removed.com", "urlToImage": null, "publishedAt": "1970-01-01T00:00:00Z", "content": "[Removed]"}, {"source": {"id": null, "name": "Ig.com.br"}, "author": "Fernando Calmon, Fernando Calmon", "title": "Elon Musk sabe exatamente o que n\u00e3o quer: carro el\u00e9trico b\u00e1sico", "description": "Coluna desta semana aborda nova S10, produ\u00e7\u00e3o nacional do BMW X5 h\u00edbrido plug-in e comemora\u00e7\u00e3o dos 60 anos do Ford Mustang", "url": "https://carros.ig.com.br/colunas/fernando-calmon/2024-04-13/elon-musk-sabe-exatamente-o-que-nao-quer--carro-eletrico-basico.html", "urlToImage": "https://i0.statig.com.br/bancodeimagens/dn/il/dm/dnildmy0wy555jaxw7dz4d8af.jpg", "publishedAt": "2024-04-13T20:39:15Z", "content": "O dono da Tesla, da empresa de foguetes SpaceX e do X (ex-Twitter) gosta tamb\u00e9m de criar pol\u00eamicas e nem se intimida. A mais recente, na \u00e1rea automobil\u00edstica, foi a tentativa de desacreditar a maior \u2026 [+6939 chars]"}]}